<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.3">Jekyll</generator><link href="/de/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/de/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="de" /><updated>2023-03-31T01:32:04+00:00</updated><id>/de/feed.xml</id><title type="html">News</title><subtitle>The Portal to the New, Open Internet.</subtitle><entry xml:lang="de"><title type="html">Wie kann man Web2 retten? Und warum dezentrale soziale Netzwerke unvermeidbar sind.</title><link href="/de/2022/05/10/wie-kann-man-web2-retten-und-warum-dezentrale-soziale-netzwerke-unvermeidbar-sind." rel="alternate" type="text/html" title="Wie kann man Web2 retten? Und warum dezentrale soziale Netzwerke unvermeidbar sind. " /><published>2022-05-10T00:00:00+00:00</published><updated>2022-05-10T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/05/10/wie-kann-man-web2-retten-und-warum-dezentrale-soziale-netzwerke-unvermeidbar-sind.</id><content type="html" xml:base="/de/2022/05/10/wie-kann-man-web2-retten-und-warum-dezentrale-soziale-netzwerke-unvermeidbar-sind.">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/descarga.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Sobald wir unsere Sinne und unser Nervensystem der privaten Manipulation derer überlassen haben, davon zu profitieren, unsere Augen, Ohren und Nerven zu pachten, haben wir eigentlich keine Rechte mehr. Unsere Augen und Ohren und Nerven kommerziellen zu überlassen, ist wie die Übergabe der gemeinsamen Sprache an ein privates Unternehmen oder die Übergabe der Erdatmosphäre an ein Unternehmen als Monopol.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;– &lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/Understanding-Media-Extensions-Marshall-McLuhan/dp/0262631598&quot;&gt;Media Verstehen&lt;/a&gt; von Herbert Marshall McLuhan, 1964&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Der Moment ist gekommen für dezentrale soziale Netzwer.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aufbauend auf den Rekonstruktionen des Geldsystems, des Finanzmarkts und der Arbeitskräfte im Schema der Web3-Revolution befinden wir uns jetzt an einem historischen Wendepunkt, an dem die Dezentralisierung sozialer Netzwerke unvermeidlich ist. Cyber-Citizens brauchen ein neues öffentliches Forum und einen Informationsmarkt, die sich an den Werten des dezentralisierten Cyberspace orientieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soziale Netzwerke haben jahrzehntelang praktisch als digitale öffentliche Diskursinfrastruktur gedient, und ihre Rolle als öffentliche Infrastruktur (Social Network as a Utility) wird in Web3 immer wichtiger werden, was zu Spannungen mit dem aktuellen zentralisierten gewinnorientierten Plattformmodell führen wird.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es hat sich gezeigt, dass zentralisierte Social-Media-Plattformen im Web2 Innovationen von Drittanbietern ersticken und bei ihrem eigenen Wachstum an die gläserne Decke stoßen. Dezentralisierung ist der idealste Ausweg für neue Builders und Giants selbst. Zu sehen, wie Web3-Technologien (Blockchain, Kryptographie, P2P-Netzwerke) die Ordnung in der Weltwirtschaft erschüttert haben, gibt uns genug Vertrauen für den Aufstieg einer neuen Ordnung im digitalen öffentlichen Diskurs. Die historische Bewegung hin zu dezentralisierten sozialen Netzwerken zu verstehen und Teil davon zu sein, wird es uns - Builders, Investoren und Cyber-Citizens – erleichtern, agil und relevant zu bleiben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Soziale Netzwerke stellen im Kern eine digitale öffentliche Infrastruktur für den Informationsaustausch und menschliche Interaktionen bereit.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/castle.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jede Generation des Internets hat Innovationen und eigene Möglichkeiten für Cyber-Bürger zum Austausch von Informationen hervorgebracht, bringt aber auch ihre eigenen Mängel mit sich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei Web1 ging es um offene Protokolle, die dezentralisiert und von der Community verwaltet wurden. Der größte Teil des Wertes entstand an den Rändern des Netzwerks – &lt;a href=&quot;https://future.a16z.com/why-web3-matters/&quot;&gt;Benutzer und Builders&lt;/a&gt;. Cyber-Citizens, ihr wisst bestimmt, wie man Server hostet und Webseiten erstellt, konnte Informationen öffentlich freigeben. In &lt;a href=&quot;https://www.eff.org/cyberspace-independence&quot;&gt;Eine Erklärung der Unabhängigkeit des Cyberspace&lt;/a&gt; ist das Internet ein Ort, an dem Idealismus und radikaler Individualismus ohne nationale Grenzen gedeihen. Web1 bot jedoch keinen idealen Marktplatz, auf dem “soziale Online-Beziehungen” reflektiert und verbessert wurden. Daher wurde das Netzwerk von Web1 so geformt, dass es eher eine öffentliche Übertragung von wenigen an viele ist. Auch die Verbreitungswege von Inhalten ware stärker dezentralisiert, was großangelegte öffentliche Debatten erschwerte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Aufkommen sozialer Netzwerke, wie wir sie heute kennen, die sogenannten Web2-Giganten wie Twitter und Facebook, löst das Fehlen eines idealen Marktplatzes in der früheren Ära. Durch eine zentralisierte Plattform begannen sich die sozialen Beziehungen und Dialoge in der physischen Welt in die Online-Welt zu verwandeln. Während Social-Media-plattformen als öffentliche Foren für den zivilen Diskurs und die Kontrolle der Regierung dienenen – ähnlich wie die Ekklesia von Athen im Cyber-Zeitalter – sind die Plattformen im Besitz privater Unternehmen. Große Unternehmen, angeführt von&lt;a href=&quot;https://web3revolution.typlog.io/episodes/danny&quot;&gt; Mark Zuckerberg, haben im Namen des Datenschutzes Schlösser gebaut&lt;/a&gt;. Benutzer waren in feudalen Städten gefangen und nahmen die “Benutzer” -Mindset an, die die durch das Internet ausgestattete Handlungsfähigkeit der Menschen schwächte. Wenn “Netizens” zu “Users” werden, werden wir allmählich zu Zuckerbergs Daten. Von öffentlichen Einrichtungen bis hin zu geschlossenen Schlössern wird die soziale Netzwerkform des Web2 immer mehr verfremdet und verzerrt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das soziale Web2-Netzwerk ähnelt jeder anderen Zwischenform, die durch vergangene technologische Revolutionen hervorgebracht wurde, bei denen private Unternehmen als Anbieter öffentlicher Einrichtungen fungierten. Um mit diesem Modell Gewinne zu erzielen, haben diese privatisierten sozialen Netzwerke zwei Möglichkeiten, Geld zu verdienen: 1. Einnahmen von Werbetreibenden einziehen und 2. Regulatorische Arbitrage ausnutzen und sich mit gewissem politischen Rückenwind zu schlagen, indem der Informationsfluss algorithmisch zensiert und verzerrt wird.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier liegt das ultimative Dilemma:&lt;/strong&gt; Je mehr soziale Netzwerke von kommerziellen Interessen und politischem Druck in Versuchung geführt werden, desto weniger effektiv sind sie als öffentliche Dienstleister. Aber wenn sie gegen ihre korporatistischen Interessen handeln, würde der Kapitalmarkt sie mit fallenden Aktienkursen bestrafen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wenn die sozialen Netzwerke von Web2 als öffentliche Foren scheitern, welcher Weg liegt jetzt nach vorne?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sowohl in den Web2-Tech-Ökosystemen Chinas als auch in den USA versuchten die Menschen, Reformen von innen heraus durchzuführen, waren aber selten erfolgreich. Wir haben den &lt;a href=&quot;https://www.vice.com/en/article/a3mm4z/the-rise-and-demise-of-rss&quot;&gt;Niedergang des RSS-Feeds&lt;/a&gt; gesehen und wie Facebook den Friendly Social Browser&lt;a href=&quot;https://www.eff.org/deeplinks/2020/11/once-again-facebook-using-privacy-sword-kill-independent-innovation#:\~:text=Friendly%20is%20a%20web%20browser%2C%20so%20it%20is%20our%20understanding,%E2%80%9D%20Facebook%3B%20Facebook%20users%20do.&quot;&gt; im Namen des Datenschutzes&lt;/a&gt; unterdrückte, während es seine Daten mit &lt;a href=&quot;https://www.theguardian.com/news/2018/mar/17/cambridge-analytica-facebook-influence-us-election&quot;&gt;Cambridge Analytica&lt;/a&gt; unangemessen handhabte. In China drohten Entwicklern von Erweiterungen von Drittanbietern zusätzlich zu QQ von Tencent sogar eine Gefängnisstrafe. Dies ist nur die Spitze eines Eisbergs der unterdrückten Innovationen von Drittentwicklern auf zentralisierten Plattformen. Grundsätzlich können soziale Web2-Netzwerke ihre bedürfnisse, Profit zu generieren und regulatorische Risiken zu reduzieren, nicht mit den Werten und sozialen Auswirkungen in Einklang bringen, die durch neue Anwendungen geschaffen werden, die darüber hinaus gebaut werden und außerhalb ihrer kommerziellen Zuständigkeit liegen. Sie entschieden sich für das Überleben als wettbewerbsfähige Geschäftseinheit gegenüber dem, was für das breitere Ökosystem von Vorteil sein könnte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Während Entwickler und allgemeine Internetnutzer aufwachen, um ihre Cyber-Citizenship zurückzugewinnen, gefördert von einer reifenden dezentralisierten krypto-nativen Wirtschaft und einem zunehmend&lt;a href=&quot;https://www.wired.com/story/you-yes-you-would-be-a-better-owner-for-twitter-than-elon-musk/&quot;&gt; breiten ideologischen Konsens&lt;/a&gt;, das zentralisierte soziale Netzwerk herauszufordern, ist es Zeit für Disruption.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Angesichts des Versagens von Web2-Plattformen, als Anbieter öffentlicher Foren zu dienen, sehen wir &lt;strong&gt;zwei Wege&lt;/strong&gt; vor uns:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/disrupt.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Native Web3-Protokolle und Anwendungen überholen existierende Anbieter.&lt;/strong&gt; Mithilfe von Kryptografie und Blockchain erleben wir die Wiederbelebung des RSS-Feeds mit verbesserter Benutzerfreundlichkeit, die auf Rss3 aufbaut, und wie Benutzer kryptisch auf Twitter kommunizieren und Transaktionen durchführen können, indem sie Over-the-Top Web3 Layers wie Mask Network verwenden. Einblicke in Social Graphs und soziale Interaktionen werden nicht mehr von Walled Gardens monopolisiert, da wir sehen, dass immer mehr DApps auf Open-Source-Lens-Protokoll, RSS3 und Cyber Connect aufbauen. Unsere Vision für soziale Netzwerke von Web3 wird das protokollorientierte, dezentralisierte Governance-Ethos von Web1 mit der verbesserten Benutzerfreundlichkeit und den sozialen Elementen, die wir an Web2 lieben, integrieren.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Die aktuellen Social-Network-Giganten werden ihre Vergangenheit rückgängig machen, die Geschäftsmodelle und die Beziehungen zu ihren Nutzern überdenken und neu strukturieren.&lt;/strong&gt; Wir sehen in dieser Hinsicht Web2-Netzwerke wie Twitter und Telegram als die Aktivisten. &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/technology/exclusive-twitter-set-accept-musks-best-final-offer-sources-2022-04-25/&quot;&gt;Während Elon Musk einen 44-Milliarden-Dollar-Deal für Twitter besiegelt und verspricht, Twitter zu verändern,&lt;/a&gt; ist hier ein wildes Gedankenexperiment: Stellt euch vor, der zukünftige kommerzielle Wert von Twitter würde nicht an seiner P&amp;amp;L als privates Unternehmen gemessen, sondern als das robusteste Ökosystem für soziale Netzwerke, das von betrieben wird Web3-protokolle und ermöglicht mehr Protokollen den Zugriff auf seine offene API. Telegram schläft die Kurve und begrüßt bereits Dutzende von Anwendungen von Drittanbietern, die über die Spitze wachsen. In einem solchen Fall kämen Twitter und Telegram einem offenen und unparteiischen Infrastrukturanbieter für öffentliche Foren nahe – so wie es soziale Netzwerke sein sollten. Tatsächlich findet ein großer Teil der heutigen Web3-bezogenen Diskussionen und neuen dezentralen Anwendungen tatsächlich auf Twitter statt. Unabhängig davon, wem Twitter in den nächsten zehn Jahren gehören wird, hoffen wir, dass seine Besitzer einen solchen Trend von Twitter erkennen und sein Potenzial als Anbieter dezentraler sozialer Netzwerke und Ökosysteme berücksichtigen können.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Die Entstehung dezentraler sozialer Netzwerke ist unvermeidlich.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soziale Netzwerke spielen im Web3-Zeitalter immer noch die Rolle von Ideenbörsen und öffentlichen Foren. Die Web3-Revolution ist kulturell, finanziell und sozial, und die Auswirkungen dieser Revolution werden jeden Winkel des Cyberspace durchdringen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aus dieser Perspektive sind die Voraussetzungen der Revolution alle gegeben:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Eine unabhängige Schatzkammer (BTC, ETH)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ein separates Finanzsystem (DeFi)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Unabhängiges Kunst- und Kulturbündnis (NFT)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Neue Wege der menschlichen Zusammenarbeit und Organisation von Arbeitskräften (DAOs)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/graph.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das fehlende Puzzleteil ist eine neue Infrastruktur und ein neues Ökosystem für Cyber-Citizens, um sich zu sammeln und am öffentlichen Diskurs teilzunehmen. Heutzutage verwenden die meisten Menschen dafür weitgehend den Web2-Kommunikations-Tech-Stack (Discord, Twitter, Telegram, Google), aber die verschiedenen Einschränkungen der sozialen Netzwerke von Web2 werden zwangsläufig dazu führen, dass sich die frühen Web3-Adopters eingeschränkt fühlen und nach Änderungen verlangen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gleichzeitig möchten wir nicht auf den Wert und die Bedeutung von Web2 Social Media verzichten. Der Plattformeffekt von sozialen Web2-Netzwerken kann Stimmen verstärken und massive Aktionen mobilisieren. Dank dieser Wirkung breitet sich die Web3-Revolution wie ein Lauffeuer aus. Digitale-Citizens haben sich auch daran gewöhnt, soziale Netzwerke zu nutzen, um täglich Informationen auszutauschen und zu empfangen, und soziale Medien als Infrastruktur für das Funktionieren einer Cybergesellschaft etabliert. Das Ziel der sozialen Web3-Netzwerke ist es nicht, eine Blockchain-Nachbildung der Web2-Giganten zu bauen, sondern mit innovationen Designs und Technologien dem zentralisierten und monopolistischen Verhalten von Web2 entgegenzuwirken, um das Recht auf Informationen und digitale Identitäten von den Plattformen zurückzugewinnen für die Netizens.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Von neuen Finanzsystemen über neue kulturelle Symbole bis hin zur Organisation der Arbeitskräfte – die Web3-Revolution ist da. Die Voraussetzungen bilden das Streben nach einem offenen, transparenten und unparteiischen öffentlichen Forum und Informationsmarktplatz, frei von politischer Einflussnahme, für die Web3-Citizens, die sich nach Freiheit und Autonomie sehnen. Die neueste Stufe dieser Revolution sind nun dezentralisierte soziale Netzwerke.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Für Mitwirkende in dezentralisierten Systemen ist es viel schwieriger, auf Kosten anderer Teilnehmer auf eine Weise zu handeln, die ihnen zugute kommt.”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;– Vitalik Buterin, 2017&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;“Ich würde jedes Mal die Freiheit dem Komfort vorziehen.”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;– George R.R. Martin&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Authors&lt;/strong&gt;: Suji Yan (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/suji_yan&quot;&gt;@suji_yan&lt;/a&gt;); Hehe Shen (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/hannah_h2s&quot;&gt;@hannah_h2s&lt;/a&gt;); Hana-chan (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/hanachanweb3&quot;&gt;@hanachanweb3&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Mask Network erhält strategische Investitionen von Hard Yaka</title><link href="/de/2022/04/18/mask-network-erhalt-strategische-investitionen-von-hard-yaka" rel="alternate" type="text/html" title="Mask Network erhält strategische Investitionen von Hard Yaka" /><published>2022-04-18T00:00:00+00:00</published><updated>2022-04-18T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/04/18/mask-network-erhalt-strategische-investitionen-von-hard-yaka</id><content type="html" xml:base="/de/2022/04/18/mask-network-erhalt-strategische-investitionen-von-hard-yaka">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/hard-yaka.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network hat eine strategische Investition von Hard Yaka bekommen, um Grundlagen für die strategische Entwicklung in der Zukunft zu ermöglichen. Hard Yaka wird von Greg Kidd gegründet. Kidd war nicht nur der First-Round Investor und frühere Berater von Twitter, Square(Block), sondern arbeitet auch eng mit Jack Dorsey zusammen, der kürzlich &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/technology/twitter-funded-social-media-project-bluesky-adds-jack-dorsey-board-2022-02-08/&quot;&gt;dem Bluesky-Vorstand beigetreten ist&lt;/a&gt;, dessen Gründungsmitglied Mask Network ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wx20220418-165610-2x.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neben Twitter war Kidd auch früher Berater bei Ripple und Square, beides Zahlungs- und Finanzdienstleister. Greg Kidd zeigte sein Interesse am Aufbau einer tragbaren Identität und digitaler Währungen in den investierten Projekten. Mask Network ist stolz darauf, Teil des Hard Yaka-portfolios zu sein, und wir freuen uns auch, mit Hilfe von Hard Yaka das benutzerfreundliche Portal für Web 3.0 zu erstellen.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Wir lieben den Gedanken, dass Mask dazu beitragen kann, die Stärke von Web 3.0 direkt über diesen ermüdeten Web 2.0-Social-Media-Schienen freizusetzen. Gespannt!”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;– – Greg Kidd, Co-Founder von Hard Yaka&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Das Produkt von Mask Network bringt den Benutzern ständig neue Funktionen. Im Mask 2.0-Aktualisierung, das letztes Jahr stattfand, führte Mask Network die “MaskID” ein, die Benutzern ermöglichen soll, ihre Identitäten sowohl im Web 2.0 als auch im Web 3.0 zu aggregieren. Die Entdeckung von DID durch Mask steht im Einklang mit Kidds persönlichem Interesse. Mit der Hilfe von Hard Yaka wünschen wir, die Benutzeridentifikation in den Welten von Web 2.0 und Web 3.0 auf eine ganz neue Ebene zu heben.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Alles, was in Web 2.0 und Web 3.0 existiert und dich repräsentieren kann, wird an einem Ort zusammengeführt.”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;– – Suji Yan, Founder und CEO von Mask Network&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Mask Network schätzt die Unterstützung von Hard Yaka aufrichtig, nicht nur für ihr Kapital und ihre technische Unterstützung, sondern auch für die Unterstützung mit wertvoller Erfahrung in relevanten Bereichen. Mask Network schätzt die Anerkennung von beiden Parteien und wir freuen uns darauf, mit ihrer Hilfe mehr Benutzer im offenen, freien Cyberspace zu treffen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Über Hard Yaka&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hard Yaka ist eine Community von Builders, Visionären und Risikotträgern, die sich der Inklusion und dem Zugang, individuelle Besitz und Kontrolle sowie der Neugestaltung eines Internets verschrieben haben, das auf offenen Protokollen basiert – von selbstsouveräner Identität bis DeFi und darüber hinaus.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Datenschutz ist NICHT TOT in Web 3.0 Socials: Maks Network und Mystiko.Network schließen sich zusammen, um das Social-Life im Web 3.0 zugänglich, erschwinglich und privat zu machen.</title><link href="/de/2022/04/01/datenschutz-ist-nicht-tot-in-web-3.0-socials-maks-network-und-mystiko.network-schliessen-sich-zusammen-um-das-social-life-im-web-3.0-zuganglich-erschwinglich-und-privat-zu-machen" rel="alternate" type="text/html" title="Datenschutz ist NICHT TOT in Web 3.0 Socials: Maks Network und Mystiko.Network schließen sich zusammen, um das Social-Life im Web 3.0 zugänglich, erschwinglich und privat zu machen." /><published>2022-04-01T00:00:00+00:00</published><updated>2022-04-01T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/04/01/datenschutz-ist-nicht-tot-in-web-3.0-socials-maks-network-und-mystiko.network-schliessen-sich-zusammen-um-das-social-life-im-web-3.0-zuganglich-erschwinglich-und-privat-zu-machen</id><content type="html" xml:base="/de/2022/04/01/datenschutz-ist-nicht-tot-in-web-3.0-socials-maks-network-und-mystiko.network-schliessen-sich-zusammen-um-das-social-life-im-web-3.0-zuganglich-erschwinglich-und-privat-zu-machen">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/mystikoxmask.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network und Mystiko.Network werden ihre Stärke bündeln, um den Datenschutz für alle Web 3.0-Benutzer bezahlbar und zugänglich zu machen und den Entwicklern und der Web 3.0-Community Freiheit und Kreativität zurückzubringen. Mystiko.Network wird mit Mask Network zusammenarbeiten, um allen Web 3.0-Social-Partners im Mask Network-Ökosystem Datenschutzoptionen bereitzustellen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Social-Life vom Web 1.0 bis zum Web 3.0 Level&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir leben in einer Welt, die soziale Interaktion mit anderen benötigt. Das soziale Leben der Menschheit existiert seit unserer Existenz und hat sich mit dem technologischen Wandel immer weiterentwickelt. Das Ausmaß der sozialen Interaktion zwischen Menschen hat seit der Schaffung des Internets exponentiell zugenommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viele würden die Entwicklung des Internets in drei Phasen kategorisieren: Web 1.0, Web 2.0, und Web 3.0.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web 1.0 ist die früheste Form des Internets: Benutzer lesen passiv, was da steht. Die Inhalte sind begrenzt und die Befugnis zum Posten ist eingeschränkt. Die Möglichkeiten zum Posten begannen sich im Web 2.0-Ära zu ändern, wo die meisten Websites und sozialen Netzwerke, die wir heute nutzen, sowie Facebook, Twitter, YouTube, Google, usw. In diese Kategorie fallen. Im Web 2.0-Ära können Benutzer ihre Kreationen anderen zeigen, anstatt die passiv zu konsumieren. Die Plattformen spielen jedoch eine große Rolle bei diesen Interaktionen. Die Plattformen haben die Macht, das eigene Konto zu löschen oder Inhalte zu entfernen, die als unangemessen erachtet werden. Kleine Benutzer können widerstehen, denn sobald sie Arbeit auf der Plattform veröffentlichen, besitzen sie ihre Kreation nicht mehr selber.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In der Ära von Web 3.0 haben sich die Dinge geändert. Die Anforderung nach selbstsouveräner Identität und Eigenverantwortung steigt. Die neuen Generationen, insbesondere Millennials und Gen-Z, fordern mehr Macht, sich in sozialen Netzwerken zu Wort zu kommen, eine bessere Möglichkeit, sich mit Gleichgesinnten zu verbinden, und eine nachhaltigere Art und Weise, ihr Netzwerk zu kommerzialisieren. Es wird davon ausgegangen, dass soziale Verbindungen und Kreativität nicht von Web 2.0-Monopolen vertrieben werden sollten, sondern im Besitz von Schöpfern und von Communities angetrieben werden sollten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eines der Hauptmerkmale, die Web 2.0 und Web 3.0 unterscheiden, ist das Eigentumsrecht an Informationen und Daten. Im Web 2.0 wurden soziales Leben, Beziehungen und Inhalte gut monetarisiert, aber der Großteil dieses Gewinns ging an die zwischengeschalteten sozialen Plattformen, In der Ära des Web 3.0 hat sich die Beziehung zwischen Plattform, Benutzer, Creator und Publikum jedoch drastisch verändert. Mit dem, was wir “SocialFi” nannten, wurde die soziale Beziehung der Menschen direkt mit Finanzen verbunden. Jedes eingegebene und gepostete Wort und jeder Klick auf “Folgen” könnte in einen Gewinn umgewandelt werden, der direkt an den Creator geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web 3.0-Pioniere haben innovative Lösungen erarbeitet, um soziale Netzwerke aufzubauen, die wirklich Einzelpersonen gehören. Zum Beispiel hat Axie Infinity ein Pilotprojekt für ein Spielmodell entwickelt, bei dem es um Erwerb geht, und hat Millionen von Spielern dazu gebracht, Spiele zu spielen und Einnahmen zu erzielen. DAOs wir ConstitutionDAO veränderten auch die Art und Weise, wie Menschen miteinander arbeiten. Innerhalb der DAO werden Mitglieder nicht nur deshalb zusammengebracht, weil sie dieselbe Sache unterstützen, sondern auch, weil sie wissen, dass ihr Beitrag ihnen Eigentum an den Vorteilen der DAO verschafft.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Was kommt als nächstes, nachdem wir unseren fairen Anteil am Gewinn in Web3.0 Social Life genommen haben? Datenschutz, Sicherheit und bessere Zugänglichkeit.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Paradigma der sozialen Netzwerke hat sich geändert, aber die Meinungsfreiheit und der Wert der Kreativität müssen noch maximiert werden, bis die Vertraulichkeit von Onchain-Daten verwirklicht ist. Während Reden geschätzt, Kreativität belohnt und Kampagneninitiatoren ermutigt werden, ihre Community mit Visionen zu führen, stehen die unverschlüsselten Daten verwandter Nachrichten und der transparente Finanzfluss in öffentlichen Ketten immer noch auf dem Spiel, durchgesickert und von unerwünschten Akteuren ausgenutzt zu werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da die meisten Krypto-Benutzer den Krypto Realm über KYC in zentralisierten Börsen betreten, ist der Großteil des Datenflusses im Zusammenhang mit Krypto transparent, und das bedeutet, dass das Privatleben jedes Krypto-Benutzers auf der Grundlage der Onchain-Zahlungsverhalten seiner oder ihrer Netzwerke leicht entschlüsselt werden kann. Stelle dich vor, wie es ist, alle deine digitalen Spuren der Öffentlichkeit zugänglich zu machen oder die Kontrolle über deine Vermögen zu verlieren, nur weil du einem Creater bisschen Belohnung gegeben oder eine Online-Zahlung mit Krypto getätigt hast.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asl “100% transparente Person” kann jeder gefährdet und potenziellen Bedrohungen ausgesetzt sein. Beispielsweise kann die Regierungsführung immer noch bestimmte Leader und Unterstützer sozialer Kampagnen verfolgen; und Hacker können bekannte Creator angreifen. Zentralisierte Börsen könnten möglicherweise Onchian-Daten “weniger transparent” machen, aber sie können jederzeit persönliche Finanzkonten aus politischen Gründen schließen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daher sind nach der Umgestaltung des Gewinnbeteiligungsmechanismus Sicherheit und Datenschutz in sozialen Netzwerken wesentliche nächste Schritte, um den Creator und Communities im Web 3.0 wirklich die Macht zurückzubringen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network und Mask Network schlißen sich zusammen, um das soziale Leben im Web 3.0 zugänglich, erschwinglich und privat zu machen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Privatsphäre schafft eine Komfortzone für Meinungsfreiheit und Kreativität. Die Datenschutztechnologie hinter der Gerechtigkeit und Freiheit sozialer Netzwerke muss sicher, erschwinglich und für alle zugänglich sein.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sicherheit&lt;/strong&gt;: Soziale Netzwerkdaten, einschließlich Nachrichten oder Finanzdaten, sollten dezentral in der Kette gehostet und verifiziert werden, um die Daten unveränderbar zu halten und das Dateneigentum der Benutzer zu sicher.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Datenschutz&lt;/strong&gt;: Der Informationsfluss, sowohl Nachrichten als auch Finanzdaten, wird verschlüsselt und nur von Benutzern kontrolliert.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zugänglichkeit&lt;/strong&gt;: Datenschutz sollte eine einfache Ein-Klick-Erfahrung für den Benutzer und eine “Plug-and-Play”-Einführungserfahrung für Entwickler sein.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network&lt;/strong&gt;, das universelle Web 3.0-SDK für den finanziellen Datenschutz, &lt;strong&gt;und Mask Network&lt;/strong&gt;, ein Pionier im Bereich des Datenschutzes für soziale Daten, werden ihre Kräfte und Stärke bündeln, &lt;strong&gt;um das soziale Web 3.0-Netzwerk sicher, privat, erschwinglich und für alle zugänglich zu machen&lt;/strong&gt; und den Creator Freiheit und Kreativität zurückzubringen und die Community in der Ära von Web3.0. Mystiko.Network wird mit Mask Network zusammenarbeiten und allen Web3.0-Sozialpartnern im Mask Network-Ökosystem Datenschutzoptionen anbieten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network, das universelle Web 3.0-Finanzdatenschutz-SDK&lt;/strong&gt;. Mystiko.Network ist die Basisschicht von web3 mit Konnektivität und Vertraulichkeit und nutzt Zero-Knowledge-Proof mit branchenführender “ak of ak”-Technologie. &lt;strong&gt;Mystiko.Network baut die ultimative universelle Web3-Datenschutzinfrastruktur über PaaS (Privacy as an SDK) auf&lt;/strong&gt;, die es allen Beteiligten in sozialen Netzwerken ermöglicht, den Transaktionsdatenschutz einfach zu aktivieren:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Für Blockchains. Alle L1- und L2-Blockchains könnten Mystiko.Network als Datenschutzschicht nutzen und ihre Mainnet-Tranksaktionen sowohl innerhalb derselben Chain als auch von/zu anderen Chains vertraulich machen.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Für Brücken (Bridges). Alle Cross-Chain-Bridges könnten Mystiko.Network nutzen, um Datenschutz-Bridging-Funktionen hinzuzufügen und Cross-Chain-Transaktionen vollständig privat zu machen. Die erste Privacy-Bridge-Anwendung, die auf Mystiko.Network basiert, ist bereits eingesetzt.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot; title=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot;&gt;https://testnet.wallet.mystiko.network/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Für Geldbörsen (Wallets). Jede Wallet könnte Mystiko.Network nutzen, um Funktionen für die private Vermögensverwaltung und private Transaktionen hinzuzufügen. Die erste Privacy-Wallet-Anwendung, die auf Mystiko.Network basiert, ist bereits auf MetaMask eingesetzt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Für Dapps. Alle Dapps könnten Mystiko.Network nutzen, um Benutzern On-Chain-Funktionen für den finanziellen, z.B. Private DEX und private On-Chain-Krypto-ZahlungsDapps, die die Einkommenshistorie von Empfängern/Händlern schützen. Privates Belohnung oder Trinkgeld für SocialFi Dapp, um die Privatsphäre von Creators und Unterstützern zu schützen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mask Network, Pionier im Bereich des Datenschutzes in sozialen Netzwerken.&lt;/strong&gt; Mask Network hat eine Erweiterung erstellt, die Benutzern hilft, Nachrichten zu verschlüsseln, die sie in gängigen sozialen Netzwerken senden möchten, sodass die Nachrichten nicht von der Plattform zensiert werden können. Mask Network hat auch traditionelle soziale plattformen daran gehindert, Benutzerdaten zu bekommen, und gleichzeitig vermieden, von diesen Plattformen gesperrt zu werden.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Keine zentralen Dienste.&lt;/strong&gt; Die verschlüsselten Posts werden direkt auf diesen sozialen Netzwerkplattformen gespeichert und die verschlüsselten Schlüssel werden in GunDB (&lt;a href=&quot;http://gun.eco/&quot; title=&quot;http://gun.eco/&quot;&gt;http://gun.eco/&lt;/a&gt;) synchronisiert, wodurch sichergestellt wird, dass Mask Network nicht durch Fehlfunktionen oder andere vorsätzliche Angriffe auf Server beeinträchtigt wird.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keine Abhängigkeiten von zentralisierten APIs von diesen Plattformen.&lt;/strong&gt; Alle Aktionen auf Mask Network, z.B. Erstellen neuer Posts, Hochladen von Fotos, Abrufen von Post-Inhalten und Entschlüsseln usw. werden durch die Simulation des realen Betriebs ermöglicht. Solange eine echte Person Facebook oder Twitter noch wie gewohnt auf ihrem Computer nutzen kann, funktioniert die Erweiterung von Mask Network im Prinzip einwandfrei.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Kein Informationsverlust, während Mask aktiv ist.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Die Mask Network-Schnittstelle wird als ShadowDOM angehängt, dass Websites nicht deaktivieren können, und würde nie wissen, dass die Mask-Erweiterung an ihre Website angehängt wird. Alle auf diesen Plattformen geposteten Inhalte, einschließlich Tastatureingaben, können nicht mehr von großen Plattformen überwacht und gespeichert werden. &lt;strong&gt;Dies würde letztendlich die Privatsphäre des Benutzers schützen.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Die Synergie von Mystiko.Network und Mask Network wird das Potenzial des sozialen Lebens von Web3.0 erschließen, und wir können es kaum erwarten zu sehen, was als nächstes kommt.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Über Mystiko.Network&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mystiko.Network ist die Basisschicht von web3 mit Konnektivität und Vertraulichkeit. Mystiko.Network nutzt den Zero-Knowledge-Beweis mit der branchenführenden “zk of zk”-Technologie und garantiert gleichzeitig &lt;strong&gt;Interoperabilität, Skalierbarkeit und Datenschutz&lt;/strong&gt;. Mystiko.Network baut die ultimative universelle Web3-Datenschutzinfrastruktur über PaaS (Privacy as an SDK) auf.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://mystiko.network&quot;&gt;Website&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot;&gt;Testnet&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/MystikoNetwork&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://t.me/Mystiko_Network&quot;&gt;Telegram&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://discord.gg/mystikonetwork&quot;&gt;Discord&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://medium.com/@Mystiko.Network&quot;&gt;Medium&lt;/a&gt;｜&lt;a href=&quot;https://mystiko.network/whitepaper.pdf&quot;&gt;Whitepaper&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://docs.mystiko.network/&quot;&gt; Doc&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Über Mask Network&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network zielt darauf ab, die Web 2.0-Benutzer zu Web 3.0 zu überbrücken. Indem das erstaunliche dezentrale Anwendungsökosystem in traditionelle soziale Netzwerke gebracht wird, bietet die Mask-Erweiterung eine dezentrale Option für Funktionen, mit denen Web 2.0-Benutzer vertraut sind. Benutzer können sicheres, dezentralisiertes Social Messaging, Zahlungsnetzwerke, Datenspeicherung und Dateifreigabe genießen, ohne die populären Social-Media-Netzwerke zu verlassen. Daher können Benutzer auf einfache und mühelose Weise einen Einblick in die Magie der Web 3.0-Welt bekommen. Wir, Mask Network, glauben fest an die Eigentumsökonomie: Menschen sollten besitzen, was sie produzieren - ihre Vermögenswerte, ihre persönlichen Daten und den virtuellen Raum, zu dem sie beitragen möchten. Und wir laden hiermit herzlich alle ein, die diese Nachricht lesen, sich uns anzuschließen, um die Kontrolle über unsere persönlichen Daten zurückzugewinnen.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://mask.io&quot;&gt;Website&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://t.me/maskbook_group&quot;&gt;Telegram&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://discord.gg/masknetwork&quot;&gt;Discord&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://masknetwork.medium.com/&quot;&gt;Medium&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Mask Network 2022 Roadmap</title><link href="/de/2022/03/03/mask-network-2022-roadmap" rel="alternate" type="text/html" title="Mask Network 2022 Roadmap " /><published>2022-03-03T00:00:00+00:00</published><updated>2022-03-03T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/03/03/mask-network-2022-roadmap</id><content type="html" xml:base="/de/2022/03/03/mask-network-2022-roadmap">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wechatimg3674.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network baut den Web3 DApplet Store direkt auf Web2 auf. Es ermöglicht die nahtlose Integration, Anzeige oder Interaktion jeglicher Inhalte auf bestehenden Social-Media-Plattformen wie Twitter. Benutzer können verschlüsselte Nachrichten senden, Kryptowährung handeln und sogar DApps (Defi, NFTs) über die beliebtesten sozialen Web2-Netzwerke wie Twitter und Instagram verwenden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Von Anfang an hat Mask versucht, Milliarden von Benutzern im Web 2.0 in das Web 3.0 zu locken. Wir haben das große Glück, dass die Krypto-Community zunehmend auf uns aufmerksam wird, insbesondere nach der Einführung der Mask Protal Browsererweiterung. Da Vitalik und viele andere Krypto-Leaders unsere Bemühungen anerkennen und weiter ermutigen, glauben wir fest daran, dass wir auf dem richtigen Weg sind, um unser Ziel zu erreichen, Milliarden von Benutzern durch Mask für Web 3.0 zu gewinnen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gibt drei Grundprinzipien, die wir für äußerst wichtig halten, um mehr und mehr Menschen für das Web 3.0 zu begeistern:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Nutzererlebnis: Wir möchten ein Erlebnis schaffen, das dem Besten, was Web2 zu bieten hat, entspricht oder sogar übertrifft.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;In die Zukunft investieren: Um so viele Menschen ins Web 3.0 zu bringen, muss ein kontinuierlicher Stream von Web3-Killer-Apps entstehen. Wir möchten ein offenes und unterstützendes Umfeld für die Entdeckung, Stärkung und Generierung von Datenverkehr für Menschen schaffen, die diese Killer-Apps erstellen werden.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gewährleistung der Privatsphäre der Benutzer, Chancengleichheit, Fairness beim Zugangsrecht und Interpretationsfreiheit.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Wir sehen Mask als eine globale Brücke, die als eine Verbindung zwischen Web2 und Web3 darstellt. Es ist im Grunde ein öffentliches Gut, genau wie Ethereum. Daher hat das Team von Mask beschlossen, die zukünftige Entwicklung des Masken-Layer auf ein dezentralisiertes Modell ähnlich dem von Ethereum auszurichten. Der Fokus des offiziellen Teams sollte ausschließlich auf der kontinuierlichen Entwicklung der Kernfunktionen von Mask liegen, um seine Hauptaufgabe besser zu erfüllen und Teams zu finanzieren, die großartige Ideen haben, die sich in potenzielle Killer-DApps umsetzen lassen, und die Erfahrungen von Entwicklern und Benutzern kontinuierlich zu verbessern und alle anderen, die Mask benutzen möchten, um Milliarden von Benutzern mit ihren Projekten zu verbinden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durch die Bereitstellung von Mitteln haben wir mehrere innovative Web3-Projekte unterstützt, die zusammen mehr als 700.000 Benutzer haben. Wir haben auch Tansak unterstützt, eine KYC-freie On-Ramp-Lösung, die den direkten Kauf von Token mit Kreditkarte für mehr als 30 verschiedene Fiat-Währungen ermöglicht, und wurden bereits in den Core-Stack von Mask integriert, sodass Benutzer Token nahtlos und einfach auf Twitter kaufen können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir sind auch agnostisch verkettet und haben andere Ketten wie BSC in Mask integriert, um Entwicklern eine möglichst breite Abdeckung und eine einfache Integration wie möglich zu bieten. Während die meisten beliebten DApps auf Ethereum basieren, könnten andere Ketten als dedizierter Layer 2 für einen spezifischen Innovationsbereich dienen. Es ist eine Version der Zukunft, in der ETH 2.0 ein Netzwerk von Ketten sein wird. Um uns auf diese Möglichkeit vorzubereiten, wollen wir unsere Funktionen wie Zahlung/Red Packet Chain agnostisch und schließlich kettenübergreifend machen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eine massenweise Anwendung findet statt, wenn Mask etwas hat, das für die gewöhnliche Person, die kein DeFi-Profil ist, trotzdem attraktiv ist. Wir glauben, dass die Massenakzeptanz von Krypto am einfachsten durch NFTs erreicht werden kann, die eine starke Affinität zu IP-Monetarisierung und der Erstellung von Multimedia-Inhalten wie Gaming, Kunst und Unterhaltung haben. Diese multisensorischen Inhaltsformen haben eine viel breitere Attraktivität als DeFi- oder Blockchain-Technologie-Inhalte. Deswegen ist die Unterstützung und Gewinnung von Builders mit unterschiedlichen Ideen und Hintergründen für den anhaltenden Erfolg von Mask von entscheidender Bedeutung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am wichtigsten ist, dass wir eine bessere Version des Internets aufbauen. Wir reißen nicht die Mauern von Web2 ein, sondern wir möchten es zum Besseren verändern. Wir sorgen dafür, dass die Benutzerfreundlichkeit sichergestellt wird und auch ein öffentliches Gut geschaffen wird, das die Privatsphäre der Menschen respektiert, die Sicherheit der Daten und Gelder der Menschen schützt und den typischen Internetnutzern die Interpretationsfreiheit zurückgibt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2022 Roadmap&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was wir bisher geschafft haben&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mask Network im Webbrowser und auf dem iOS-Gerät&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Red Packet (nun umbenannt in Lucky Drop)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;File-Transfer&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ITO (Initial Twitter Offering)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;MaskBox (Initial NFT Offering)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Strategische Partnerschaften mit Ökosystem-Projekten&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Multi-Chain-Integration (unterstützt jetzt Ethereum Mainnet, BNB Chain, Polygon, Arbitrum, xDai/Gnosis, Fantom, Solana, Avalanche, Aurora, Flow)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Abstimmung, Forum und Ausprobieren eines effizienten Governance-Modells&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pläne für 2022&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Instagram-Integration (Web3 Tab, NFT Avatar, etc.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Optimierung auf Facebook &amp;amp; Mind.com&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Arbeit mit verschiedenen Parteien (wie RSS3 und CyberConnet) zusammen, um Social Graph zu verbessern und weiter zu entdecken&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Start Next.ID, ein von Mask Network entwickeltes DID-System&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Start Mask Network Ökosystem Fund mit strategischen Investoren (wird in Kürze bekannt gegeben)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Integrieren von DApps durch Community-Bounties, um das Wachstum des Mask Network-Ökosystems zu unterstützen&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hinzufüg von mehr Chain-Support&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Unsere langfristige Mission:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Der Arbeitsmechanismus von MaskDAO: Mitgestaltung der MaskDAO, bei der jeder, der ein starker Besitzer oder starker Beitragender von Mask ist oder werden möchte, teilnehmen und sich in einer hocheffizienten, selbstverwalteten Builder und Handelsgemeinschaft von Mask organisieren kann.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Strategische Investition mit Projekten in relevanten Bereichen - SocialFi, DeFi, Metaverse, GameFi usw. Unser strategischer Investitionsfonds ist jetzt einer der größten Investoren im sozialen Web3-Social-Space und verbessert das Ökosystem von Mask Network erheblich.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Cyber Galz x MaskBox: Hole Dir jetzt Dein CyberGalz Warenautomat(en)!</title><link href="/de/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-hole-dir-jetzt-dein-cybergalz-warenautomat-en" rel="alternate" type="text/html" title="Cyber Galz x MaskBox: Hole Dir jetzt Dein CyberGalz Warenautomat(en)!" /><published>2022-01-25T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-25T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-hole-dir-jetzt-dein-cybergalz-warenautomat-en</id><content type="html" xml:base="/de/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-hole-dir-jetzt-dein-cybergalz-warenautomat-en">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/cybergalz.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nach dem erfolgreichen Verkauf von Matrix Lands und PhantaBear sind wir ganz stolz drauf, dass den kommenden MaskBox-Verkauf mit Cyber Galz anzukündigen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cyber Galz ist eine gynoide NFT-Content- und P2E-Spieleplattform für Cyberpunk- und Sci-Fi-Enthusiasten. Cyber Galz zielt darauf ab, einen Sci-Fi-Metaverse-Spielplatz zu erschaffen, der verschiedene Formen von Cyber Galz-Inhalten aus digitalen Kunstsammlungen, Comics, Filmen und P2E-Spielen bereitstellt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Galz NFT bietet eine Customization über eine Lösung, und Galz NFT-Holders können ihre NFTs kundenspezifisch anpassen, indem sie eine Kombination von NFT-Attributen ändern. Cyber Galz hatte gerade am 23. Januar seine Genesis Mint veröffentlicht und plant, seine NFT gekennzeichnete Inhalte einschließlich neuer Webcomics Episoden und Online-/Offline-Events zu veröffentlichen und bald in diesem Jahr P2E-Spiele einzuführen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der MaskBox Verkauf wird 100 Cyber Galz Warenautomaten im Ethereum-Mainnet starten. Cyber Galz Warenautomaten können auf Immitable X (IMX) übertragen und zur Generierung eines Cyber Galz NFT verwendet werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jedes Galz NFT wird 4 feste Attribute (Haut, Augen, Mund und Körpermodifikation) und 6 veränderbare Attribute (Waffe, Kleidung, Hintergrund, Haare, Gesichtsbekleidung und eine Überraschung) haben, sodass jedes NFT einzigartig ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_lfy5omnyi8hhkgbg.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gefallen dir die unendliche Möglichkeiten von Cyber Galz? Nimm dich an dem Verkauf teil und holst du dir deinen eigenen Warenautomaten!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bitte überprüfe die Details des Verkaufs:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Startzeit: 27. Januar, 13:00 in Deutschland&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;12:00 PM (UTC); Der Verkauft endet, sobald alles ausverkauft ist.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Wo: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://twitter.com/realMaskNetwork&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Preis: 0.2 EHT / Warenautomat&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gesamte Verkaufsmenge: 100&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Limitierter Kaufauftrag per Wallet Adresse: 2&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Berechtigung: Beim Kauf müsst ≥ 1 $MASK im Ethereum-Mainnet gehalten werden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Anmerkungen:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Bitte stellst du sicher, dass du die Mask Network-Erweiterung installiert und mit der aktualisierter Version v2.3.3&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Das MaskBox Plugin ist zurzeit nur auf Browser-Extension verfügbar, wir entschuldigen uns für diese Unbequemlichkeit.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;So nimmst du teil:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/How-to-participate-in-a-MaskBox-sale-d0941687649a4ef7a38d71f23ecbe4da&quot; title=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/How-to-participate-in-a-MaskBox-sale-d0941687649a4ef7a38d71f23ecbe4da&quot;&gt;https://realmasknetwork.notion.site/How-to-participate-in-a-MaskBox-sale-d0941687649a4ef7a38d71f23ecbe4da&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bitte stellst du sicher, dass du die Mask Network-Erweiterung installiert und die Wallet eingerichtet haben, die du für den Kauf benötigst.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Besuche @realMaskNetwork, der Tweet wird veröffentlicht, wenn der Verkauft beginnt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Stellst du sicher, dass du dein Netzwerk auf „Ethereum Mainnet“ umgestellt hast.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/54htMpx7ubFk9gv6TxeNwQJHmERdAKFIfiNUn1d-IhiJAEWKx-41156p3hZ_0DSWvGqBm-m-RJB6odaWh8SaqFNfs0gGKYkN2XNUW6ugeXFISvt7LmGjA9eY6zfcm0YSwxLhKAa1 =624x404&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Klicke nach dem Start des Verkaufs auf „Confirm Risk Warning“ und liest du die entsprechende Risikobestätigung durch.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/82Mq-hYoebeUey33L7T34qObcglNU5BRjCOTIjfkp0kqyawyC5qgujU4kXcfbKTmqNPGzLc0wxfviYd-UPZ8G2awpSfM5oefMGBYjLZBxaX51IzbUOaC1T9g9wBmr3YLcdjVtj0l =624x409&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Klick auf „Bestätigen“, nachdem du gelesen hast und dir dessen bewusst bist.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/KD1T5nc1hyB89RVvswWTergItjnLSB-B5WYgH-aTgDvpqg3v2LTax41FVb6RdexSDzOviEcCWK4dc9NVGgvU9kFIyRv5LSpK5S76qZ_QJGezg7xY-PAk4QTfd_SrCkcUrppGNRe3 =624x409&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Wenn du für den Verkauf berechtigt bist, kannst du auf „Draw“ klicken, um es zu kaufen.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/qP0nHbX8w4pt8ozWhLHOo6A2t4_uL0L767NkxATYt6x2tmLwwSQFgNpXxSR3h-rlx1YtjZtF6aoK1hF9HidSC_9519vt9okGjT1AaptgAYcV4at-SQyHLFSdjqOpMtBae-piEH-L =624x409&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*Wenn du nicht für den Verkauf berechtigt bist, wird auf der Seite „You must hold at least 1 $MASK“ angezeigt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/XvpZvk8j0LlOaTCzUHuK9e_ut-WRONRzfcpAG9KdgaMVtQ7ThrN4tTwfnFnfuim-T30vDkBKyVRcUBsgFpbfpHiMLiPQxl3hL--wVE77uJPErjbzDUsX9Op9q-OqeaQKUNiqZQYw =624x409&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Bestätige es in einem Pop-up-Fenster.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Mask Network x OpenOcean: Besuche die One-Stop-Handelsplattform auf Twitter</title><link href="/de/2022/01/20/mask-network-x-openocean-besuche-die-one-stop-handelsplattform-auf-twitter" rel="alternate" type="text/html" title="Mask Network x OpenOcean: Besuche die One-Stop-Handelsplattform auf Twitter" /><published>2022-01-20T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-20T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/01/20/mask-network-x-openocean-besuche-die-one-stop-handelsplattform-auf-twitter</id><content type="html" xml:base="/de/2022/01/20/mask-network-x-openocean-besuche-die-one-stop-handelsplattform-auf-twitter">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/openocean.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir freuen uns, euch mitteilen zu können, dass wir uns im OpenOcean integriert haben. Ab jetzt gehört OpenOcean zu einer der Swap-Möglichkeiten innerhalb von Mask Network. Die neue Möglichkeit soll Nutzern helfen, bessere Preise für ihre Trades zu bieten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OpenOcean ist ein Handelsprotokoll-Aggregator und hat zurzeit 14 Ketten aggregiert. OpenOcean unterstützt Ethereum, Binance Smart Chain, Avalanche, Fantom, Polygon, Solana, Boba, Terra, OEC, HECO, TRON und Ontology, und vor Kurzem auch Arbitrum und Gnosis (früher xDai). Die neueste Aktualisierung von OpenOcean ist - OpenOcean Atlantic, welches Benutzern Algorithmus- und Protokoll-Upgrades bietet, um den Handel für maximale Renditen basierend auf mehreren Parametern zu optimieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network hat ebenfalls die Multi-Chain-Arena entwickelt. Von der reinen Unterstützung von Ethereum bis hin zur Unterstützung von Binance Smart Chain, Polygon (Matic) und der neuesten Unterstützung des Layer2-Netzwerks Arbitrum und xDai (Gnosis Chain) hat Mask seine On-Chain-Welt erweitert und wird in der nahen Zukunft Solana und Flow unterstützen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/oo_swap.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ist davon begeistert, die Web 3.0-Infrastruktur mit OpenOcean aufzubauen. Wir haben eine gemeinsame Prämie veröffentlicht und damit hoffen wir, die OpenOcean Swap-Funktion zu integrieren. Die Integration ist abgeschlossen und wir verbessern diese fortlaufend. Mask Network freut sich auf weitere Partnerschaftsmöglichkeiten mit OpenOcean und wir begrüßen Projekte herzlich, die die Vision von “building the new, open internet” teilen, sich uns anzuschließen. Sodass das Mask Network - Ökosystem weiter wachsen und gedeihen kann.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Über OpenOcean&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OpenOcean ist der weltweit erste DeFi- und Cefi-Full-Aggregator. Der intelligente Routing-Algorithmus von OpenOcean sucht die besten Kurse für Händler an zentralen und dezentralen Börsen aus, ohne zusätzliche Gebühren. Als One-Stop-Handelszugang haben wir wichtige DEXes über große öffentliche Ketten aggregiert, darunter gehören Ethereum, Layer2, Arbitrum, Boba, Binance Smart Chain, Avalanche, Fantom, Polygon, Solana, Terra, Gnosis (früher xDai), HECO, OEC, TRON, Ontology und ein CEX (Binance). OpenOcean wird weiterhin Cross-Chain-Lösungen und intelligente Vermögensverwaltung auf den Markt bringen und weitere DeFi- und CeFi-Produkte, wie Derivate, aggregieren.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">PhantaBear x MaskBox: Schau mal unseren neuesten Sale an!</title><link href="/de/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-schau-mal-unseren-neuesten-sale-an" rel="alternate" type="text/html" title="PhantaBear x MaskBox: Schau mal unseren neuesten Sale an!" /><published>2022-01-05T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-05T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-schau-mal-unseren-neuesten-sale-an</id><content type="html" xml:base="/de/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-schau-mal-unseren-neuesten-sale-an">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/phantabear.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seit der ersten Einführung hat MaskBox große Aufmerksamkeit von der Community erhalten. Beim neuensten Verkauf mit Matrix Lands waren 30 1x1 Lands in wenigen Minuten bereits ausverkauft. Jetzt startet MaskBox mit Ezek in das Jahr 2022 und wird bei der kommenden Event 60 Phanta Bear verkaufen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezek startete an dem ersten Tag des Jahres 2022 seinen PHANTACi NFT-Verkauf und die NFT-Kollektion trägt den Namen “Phanta Bear”. 3000 Phanta Bears wurden 5 Minuten nach dem Beginn schon verkauft (die Sammlung hat insgesamt 10.000 Bears) und 5 Stunden nach dem Beginn gehörte die Sammlung zu den Top 6 im 24-Stunden-Handelswert auf OpenSea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PHANTACi ist die Fashion-Marke, die 2006 von Jay Chou (einem der berühmtesten Popsänger Asiens) und seinem Freund Ric gegründet wurde. Jay Chou, seine Frau Hannah Quinlivan und der Schauspieler/Kampfkünstler Jean-Claude Van Damme haben alle ihr Instagramprofilbild in einen Bären mit NFTs aus dieser oben genannten Sammlung verändert. Ezek entdeckt die wertvolle Erfahrung, die Popkultur und das aufkommende konzeptuelle Metaversum verbindet. In Zukunft könnte der Phanta Bear NFT der Schlüssel zu vielen Ereignissen werden, die im Metaverse stattfinden können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/avatar_jay.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für weitere Details des Verkaufs:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Startzeit: 5. Januar, 13:00 (in Deutschland)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13:00 PM (UTC) Der Verkauf endet sobald alles ausverkauft ist&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wo: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://twitter.com/realMaskNetwork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Preis: 0,26 ETH/Bear&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der gesamte Verkaufsmenge: 60&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teilnahmeberechtigung: Muss während das Kauf ≥ 100 $MASK im Ethereum-Mainnet halten&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wie kann ich es erwerben?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*Klick hier, um die detaillierte Anleitung anzuschauen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. Bitte stellst du sicher, dass du die Mask Network-Erweiterung installiert und die Wallet eingerichtet hast, die du für den Kauf benötigst (Wir empfehlen MetaMask);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. Besuche @realMaskNetwork auf Twitter, der Tweet wird veröffentlicht, wenn der Verkauft beginnt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. Stellst du sicher, dass du dein Netzwerk auf „Ethereum Mainnet“ umgestellt hast bevor dem Verkaufsstart&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/01.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. Klicke nach dem Start des Verkaufs auf „Confirm Risk Warning“ und liest du die entsprechende Risikobestätigung durch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/4-31.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. Klicke auf “Confirm (Bestätigen)”, nachdem du gelesen hast und dir dessen bewusst bist.&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/uploads/5-25.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6. Wenn du für den Verkauf berechtigt bist, kannst du auf „Draw“ klicken, um es zu kaufen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/6-17.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*Wenn du nicht für den Verkauf berechtigt bist, wird auf der Seite „You must hold at least 100 $MASK“ angezeigt.&lt;br /&gt;
&lt;img src=&quot;/uploads/6-2-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7. Bestätige es in einem Pop-up-Fenster und klick auf “Confirm (Bestätigen)”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/7-19.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8. Du hast es erfolgreich erworben! Klick auf „Share“ und du kannst es jetzt mit deinen Freunden teilen!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/8-1-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/8-2-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Verwende Mask Network iOS und erhalte exklusive NFT &amp;amp; POAPs für das neue Jahr 2022</title><link href="/de/2021/12/31/verwende-mask-network-ios-und-erhalte-exklusive-nft-poaps-fur-das-neue-jahr-2022" rel="alternate" type="text/html" title="Verwende Mask Network iOS und erhalte exklusive NFT &amp; POAPs für das neue Jahr 2022" /><published>2021-12-31T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-31T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2021/12/31/verwende-mask-network-ios-und-erhalte-exklusive-nft-poaps-fur-das-neue-jahr-2022</id><content type="html" xml:base="/de/2021/12/31/verwende-mask-network-ios-und-erhalte-exklusive-nft-poaps-fur-das-neue-jahr-2022">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wechatimg238_1400x.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die iOS-Version von Mask Network hat gerade ein sehr bedeutendes Update erhalten mit vielen neuer Features der Browser-Erweiterung “Mask 2.0”. Die iOS-Version bringt noch mehr Überraschungen und wir freuen uns, jeden Maskbenutzer, jede Maskbenutzerin dazu einzuladen, die zu entdecken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/1-65.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die iOS-App bietet dir ein ganz neues Erlebnis bei der Verwendung von Mask Network. Wir haben die Schnittstelle für die iOS-Anwendung neu umgestaltet. Wir haben nicht nur ein neues Aussehen für “Person” und “Wallet” überarbeitet, sondern auch einen “Labs”-Tab hinzugefügt, der dem “D.Market” in der Browser-Erweiterung entspricht, sodass Benutzer dApps verwenden können, die früher ausschließlich nur auf Webseiten verfügbar waren. In der iOS-Version kannst du dich jetzt mit bestimmten Wallet-Anwendungen (Wallets, die den WalletConnect-Standard unterstüzten) auf deinem Smartphone verbinden und deine Vermögenswerte in verschiedenen Ketten alle an einem Ort anzeigen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lade die iOS-Anwendung herunter, indem du im App Store nach “Mask Network” suchst, oder klicke &lt;a href=&quot;https://apps.apple.com/app/id1478382964&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; um die herunterzuladen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6264.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mit dem kommenden 2022 möchten wir diejenigen einladen, die die iOS-Version verwendent haben, die sie derzeit verwenden, selbst dann, die dem Club von uns beitreten werden, um an diesem aufregenden New-Year-Event 2022 teilzunehmen. Trete unserer Discord-Community bei, schließe Mission(en) ab und erhältst du NFT oder POAP als unser Neujahrsgeschenk!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mask Network 2022 New-Year-Event&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;📅 &lt;strong&gt;Zeit&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. Januar - 3. Januar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;🎁 &lt;strong&gt;Preis&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Exklusive NFTs und POAPs für das neue Jahr 2022 (siehe unten, wie du berechtigt sein kannst, die zu erhalten)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;✔️&lt;strong&gt;Missionen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Mission 1: Mache einen Screenshot von deiner Persona-Seite mit der iOS-Version von Mask Network (siehe Beispiel unten) und sende ihn zu Discord #MASK_iOS Channel mit deiner ETH-Adresse.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6255.PNG&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mission 2&lt;/strong&gt;: Poste einen Tweet mit 1) Deinen Neujahrswünschen; 2) Einem Bild, das deine Twitter-Profilseite in der Mask Network iOS-App zeigt (siehe Beispiel unten) und 3) Hashtag #MaskNetwork_iOS, un post &lt;em&gt;die Tweet-URL mit deiner ETH-Adresse auf Discord&lt;/em&gt; &lt;a href=&quot;https://discord.com/channels/757597809993056387/925998645541765130&quot;&gt;&lt;em&gt;#📱 MASK_iOS&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; &lt;em&gt;Channel.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6263.PNG&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;✅ &lt;strong&gt;Berechtigung&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Um POAP zu erhalten: Beende &lt;strong&gt;Mission 1&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Um NFT zu erhalten: Wir werden nach dem Zufallsprinzip 50 glückliche Benutzer auswählen, die &lt;strong&gt;Mission 2&lt;/strong&gt; abgeschlossen haben.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Wenn du eine der oben genannten Missionen abgeschlossen hat, erhältst du die Rolle der “iOS_Crew” im Mask Network Discord Channel. Alle Belohnungen werden spätesten am 5. Januar verteilt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;🎆 &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Guten Rutsch ins neue Jahr!&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de/%7B%7B%20site.baseurl_root%20%7D%7D/uploads/papercut.jpeg" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Mask 2.0, dein Portal zum neuen offenen Internet, wird jetzt aktualisiert</title><link href="/de/2021/12/27/mask-2.0-dein-portal-zum-neuen-offenen-internet-wird-jetzt-aktualisiert" rel="alternate" type="text/html" title="Mask 2.0, dein Portal zum neuen offenen Internet, wird jetzt aktualisiert" /><published>2021-12-27T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-27T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2021/12/27/mask-2.0-dein-portal-zum-neuen-offenen-internet-wird-jetzt-aktualisiert</id><content type="html" xml:base="/de/2021/12/27/mask-2.0-dein-portal-zum-neuen-offenen-internet-wird-jetzt-aktualisiert">&lt;p&gt;Seit unserem ersten Launch im Jahr 2019 hat Mask Network angefangen sich für den Schutz der Privatsphäre und den Bau der besten Brücke zwischen Web 2.0 und Web 3.0 zu engagieren. Wir haben ein Ökosystem von über 30 beliebten Web 3.0 dApps eingeführt, das nahtlos auf den bestehenden Web 2.0-Seiten funktioniert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_3oempzuvp2-oherz.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Das Mask Network-Ökosystem beinhaltet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;5 Live Layer-1/Layer-2&lt;/strong&gt;, darunter Ethereum Mainnet, Polygon (Matic), BSC, Arbitrium und xDai (bald auf anderen L1/L2s wie Solana, Flow, Avalanche, Fantom, NEAR, Celo, Zksync, Optimism).&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Live-dApps von Drittanbietern&lt;/strong&gt; wie Uniswap, OpenSea, Arweave, Snapshot usw., die sich über Defi, NFTs und das breitere Web 3.0 erstrecken.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Einige &lt;strong&gt;unserer eigenen Schaffungen,&lt;/strong&gt; wie verschlüsselte Nachrichten, Lucky Drop, Initial Twitter Offering und Web 3.0 Anlagenwertanzeigen einschließlich NFT Gallery/Avatar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Integration &lt;strong&gt;bestehender Web 2.0-Seiten&lt;/strong&gt;: Twitter, Facebook, Minds.com (demnächst auf Instagram, Reddit und einer Reihe von namhaften Plattformen verfügbar).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Daten von DeBank, Zerion, CoinMarketCap, CoinGecko und NFTSCAN.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Unser einzigartiger Ansatz entstand aus unserer großen Vision, den Menschen Datenautonomie zurückzugeben, sodass sie das Recht auf freie Interpretation und Zusammenstellen der Informationen haben. Im Gegensatz zu jedem anderen Web 3.0-Projekt war unsere Zielsetzung einzigartig, als wir eine dezentrale Infrastruktur aufgebaut haben und diese weiter ausbauen, die praktisch alle Veränderungen an unseren vertrauten Web 2.0-Seiten, also dem Mask dApp-Ökosystem ermöglicht.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Dennoch fehlt es bei Mask noch an einigen Punkten. Um unsere Vision besser in Einklang zu bringen und unsere Ziele zu erreichen, führen wir die &lt;strong&gt;Brand New Mask 2.0&lt;/strong&gt; ein, um zu beheben, was in der vorherigen Version nicht aufgeführt wurde und um den Prozess zu beschleunigen.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Aktualisierung von &lt;strong&gt;Mask Wallet mit Multi-Chain-Unterstützung&lt;/strong&gt; sowohl auf der Desktop-Erweiterung, als auch auf dem Smartphone, mit verbesserter Nutzererfahrung in der Multi-Chain-Welt.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mask Identity (MaskID):&lt;/strong&gt; Damit deine Accounts auf Web 2.0 und den entsprechenden Social Graph vereinheitlicht werden, jetzt mit E-Mail-Logins möglich&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ein permission-less und strukturierter &lt;strong&gt;dApp-Markt – Mask Labs&lt;/strong&gt;, um den Benutzern einen leichteren Zugriff und den Entwicklern mehr Spielraum für höhere Kreativität zu ermöglichen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_gnagfvmzqn0n2w3f.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Multi-chain Mask Wallet&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_kxmpjsnwrrwb3eny.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für die Auswahl von Wallets ermöglichen wir seit Ende 2020 die direkte Verbindung von MetaMask und WalletConnect, was für viele zu der Standardauswahl wurde. Dadurch war das native Mask-Wallet noch ganz rudimentär.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mit dem Aufkommen der Multi-Chain-Welt schien das originale Mask-Wallet längst für seinen Zweck nicht ausreichend zu sein. Wir haben das Mask-Wallet von Grund auf komplett neu gestaltet, um den steigenden Nutzeranforderungen bestmöglich angepasst zu sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das neue Mask-Wallet unterstützt nicht nur die aktuellen ​​5 EVM-kompatible L1- und L2-Netzwerke, sondern legte auch den Grundstein für nicht EVM-Ketten. Außerdem ermöglichen wir noch einen schnellen Zugang für Cross-Chain-Brücken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MaskID&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_khkpowzhus3vn9ul.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Identität ist ein zentrales Element der Vision der Datenautonomie von Mask, sodass Daten dem Benutzer gehören. Aber wer ist überhaupt dieser Benutzer? Ist diese Person auf allen Websites die gleiche? Gehören alle Wallet-Adressen derselben Person? Wir glauben, dass Benutzer die Freiheit haben sollten zu entscheiden, ob sie die Identität zusammenstellen möchten, und wenn ja, sollten wir ihnen eine nette und einfache Möglichkeit bieten, alle identitätsbezogenen Informationen zu verwalten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir haben Persona, um alle deine Web 2.0-Konten für mehrere Web 2.0-Seiten zu vereinen. Außerdem, ermöglichen wir Benutzern ebenso, verschiedene IDs von Web 3.0 (Adresse/ENS usw.) zu verbinden. Damit steht Mask in der Mitte und fasst sowohl Web 2.0-Konten als auch Web-3.0 Adressen zusammen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Darüber hinaus arbeiten wir auch eng mit RSS3 zusammen, um alles in einem Profil zusammenzufassen und zu visualisieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zuvor haben wir nur das standardmäßige öffentlich-private Schlüsselsystem genutzt, beim Mask 2.0-Upgrade haben wir auch die Möglichkeit der Anmeldung mit der E-Mail-Adresse hinzugefügt, um die normalen Benutzeranforderungen zu erfüllen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;dApp Markt – Mask Labs&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die einzigartige Form und Positionierung von Mask ermöglicht fast jede Art von Integration der bestehenden und kommenden verbraucherorientierten Web 3.0-dApps auf jeder Web 2.0- Webseite.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir haben sie in DeFi, NFTs, und breitere Web 3.0-Funktionen sortiert. Unten siehst du ein Teil von den dApp-Angeboten. Wir sind in der Lage, ein dApp-Ökosystem von über 100 dApps und mehr zu gestalten. Aber das ist die Grenze, wir haben schon die Infrastruktur aufgebaut und möchten dir das Recht der Kreativität geben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wechatimg4549.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auf der Verbraucherseite haben wir auch unser dApp-Markt-Front-End überarbeitet, um den Zugang für die Benutzer zu erleichtern. Früher, als sich die Anzahl von Apps häuften, war es für Benutzer problematisch, entsprechende dApps verschiedener Anwendungszwecke zu finden. Mit dem aktualisierten Front-End sind Apps jetzt besser kategorisiert. Benutzer können auch ihre Lieblingsapps auswählen und die in einer Reihenfolge ihrer Wahl anzeigen lassen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auf der Entwicklerseite hat und wird die Community bei unserer langfristigen Entwicklung immer die höchste Priorität haben. Im vergangenen Jahr bekamen wir enorme Unterstützung von der Open-Source-Community, insbesondere von Gitcoin, wo wir mehr als 30 Bounties veröffentlichen haben. Damit wird die Benutzererfahrung verbessert, die unterstützten Features werden bereichert, die Sicherheitsstufen erhöht und mehr Plattformunterstützungen hinzugefügt. Vor allem haben wir den Ton angegeben, damit innovativere Entwickler angezogen werden und zu unserem Ökosystem beitragen können. Sie helfen nicht nur unseren Benutzern, sondern auch sich selbst, ein besseres Web aufzubauen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Unserem Entwicklungsplan hin zu einem vollständigeren dApp-Markt folgend, kündigen wir hiermit &lt;strong&gt;Mask Labs&lt;/strong&gt; an, den Markt für dezentralisierte Anwendungen (dApp) von Drittanbietern innerhalb von Mask 2.0.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In der Ära von Mask 2.0 werden wir uns weiterhin auf den Aufbau und das Wachstum unseres Ökosystems konzentrieren. Die Bewerbung für unseren ersten Zuschuss von insgesamt 100.000 $MASK wird zusammen mit der Veröffentlichung von Mask 2.0 geöffnet. Weitere Details zum Mask Grant werden in Kürze bekannt gegeben.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Wir exportieren und expandieren auch über das aktuelle Twitter-zentrierte Ökosystem hinaus. In Mask 2.0 unterstützen wir Minds.com, ein Open-Source-Netzwerk im Besitz der Community, das sich der Privatsphäre, Redefreiheit und Dezentralisierung widmet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir werden ebenso Facebook verbessern, Instagram und Reddit infiltrieren. Wir haben eine Reihe von Wordls-Class-Foren für Web 3.0-Aktualisierungen. Wir heißen alle interessierten Web 2.0-Seiten willkommen, mit uns zusammenzuarbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zusammenfassend ist &lt;strong&gt;Mask 2.0&lt;/strong&gt; der Beginn eines neuen Kapitels der Mask Network. Wir hoffen, dass unsere aktualisierte Infrastruktur Milliarden von Benutzern das Onboarding von Web 3.0 ermöglichen kann.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Seit unserem ersten Launch im Jahr 2019 hat Mask Network angefangen sich für den Schutz der Privatsphäre und den Bau der besten Brücke zwischen Web 2.0 und Web 3.0 zu engagieren. Wir haben ein Ökosystem von über 30 beliebten Web 3.0 dApps eingeführt, das nahtlos auf den bestehenden Web 2.0-Seiten funktioniert.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry><entry xml:lang="de"><title type="html">Matrix World x MaskBox: Kauf einer NFT Mystery Box auf Twitter</title><link href="/de/2021/12/22/matrix-world-x-maskbox-kauf-einer-nft-mystery-box-auf-twitter" rel="alternate" type="text/html" title="Matrix World x MaskBox: Kauf einer NFT Mystery Box auf Twitter" /><published>2021-12-22T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-22T00:00:00+00:00</updated><id>/de/2021/12/22/matrix-world-x-maskbox-kauf-einer-nft-mystery-box-auf-twitter</id><content type="html" xml:base="/de/2021/12/22/matrix-world-x-maskbox-kauf-einer-nft-mystery-box-auf-twitter">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/081.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network arbeitet stetig dran, Benutzern einen einfacheren Weg zu bieten, um mit NFTs und der Welt von Web 3.0 zu spielen. Eine der weitverbreitetsten Funktionen von Mask, die Initial Twitter Offering (ITO) hat ein bekanntes Konzept in der Welt von Web 3.0 auf das Mainstream-Social-Media-Netzwerk gebracht und viel Aufmerksamkeit erregt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Popularität von ITO hat uns überzeugt, dass auf Twitter noch viel mehr erreicht werden könnte. Im Jahr 2021 war das Konzept von NFT ein großer Erfolg, und Mask Network hat dementsprechend viele neue Funktionen eingeführt: Zeig NFTs auf seiner Twitter-Profilseite über den Tab „Web3“ an, die man besitzt; Setzt ein Twitter-Profilbild mit einem NFT, das zu dir gehört, und zeig anderen, dass es mit einem Abzeichen usw. verifiziert ist. Diese Funktionen helfen Benutzern auf Mainstream-Social-Media-Platforms, einen Einblick in die Welt der NFTs und des Web 3.0 zu erhalten. Aber das ist noch nicht alles. Darüber hinaus wollen wir etwas Ähnliches wie ITO machen, aber viel gewagter. Wir wollen NFT Mystery Boxes auf Twitter verkaufen. Benutzer, die die Mask-Erweriterung (Extension) installiert und die relevanten Einstellungen erfolgreich abgeschlossen haben, können die NFT Mystery Boxes mit wenigen Klicks auf Twitter kaufen und teilen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network hat eine Partnerschaft mit Matrix World geschlossen und wird 30 Matrix Lands (Größe 1x1) an verschiedenen Standorten verkaufen. Matrix World ist eine dezentralisierte offene virtuelle Welt, ein programmierbares 3D-Multichain-Metaverse. Die 3 Runden des MatrixWorld-Vorverkaufs waren ein Riesenerfolg, 10.000 Länder waren bereits im Vorverkauf ausverkauft.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bitte überprüfe die Details des Verkaufs:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Startzeit: 24. Dezember, 14:00 in Deutschland&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13:00 (UTC)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Endzeit: 24, Dezember, 15:00 in Deutschland&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14:00 (UTC)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Wo: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://twitter.com/realMaskNetwork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Preis: 0.2 ETH / Land&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Gesamte Verkaufsmenge: 30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Berechtigung: Beim Kauf müsst ≥ 300 $MASK im Ethereum-Mainnet gehalten werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;So nimmst du teil:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. Bitte stellst du sicher, &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Installation-set-up-dd3329c7b3124108a8e992829a61a51e&quot;&gt;dass du die Mask Network-Erweiterung installiert&lt;/a&gt; und &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Setting-up-your-wallet-Support-MetaMask-and-WalletConnect-67c1ba13c5664eda9a9240f8e145366a&quot;&gt;die Wallet eingerichtet haben, die du für den Kauf benötigst&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. Besuche &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;&lt;strong&gt;@realMaskNetwork&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, der Tweet wird veröffentlicht, wenn der Verkauft beginnt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. Stellst du sicher, dass du dein Netzwerk auf &lt;strong&gt;&lt;em&gt;„Ethereum Mainnet“&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; umgestellt hast.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/01.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. Klicke nach dem Start des Verkaufs auf „Confirm Risk Warning“ und liest du die entsprechende Risikobestätigung durch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/02-2.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. Klick auf „Confirm“, nachdem du gelesen hast und dir dessen bewusst bist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/03-1.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6. Wenn du für den Verkauf berechtigt bist, kannst du auf „Draw“ klicken, um es zu kaufen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/04.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/05.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*Wenn du nicht für den Verkauf berechtigt bist, wird auf der Seite „You must hold at least 300 $MASK“ angezeigt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7. Bestätige es in einem Pop-up-Fenster.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/06.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8. Die Mystery Box ist erfolgreich gezogen! Klick auf „Share“ und du kannst es jetzt mit deinen Freunden teilen!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/09.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/10.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Über MatrixWorld&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Matrix World wurde als 3D programmierbares Multichain-Metaverse entwickelt. Das Ziel ist es, eine wirklich vollständige 3D-Welt bereitzustellen, um unendliche Möglichkeiten zu schaffen. MatrixWorld ist der Meinung, dass die vollständig auf Assets basierende 3D-Welt kein echtes Live-Metaverse ist; Ihr Ziel ist es, eine neue Revolution zu starten, von der die gesamte Community profitieren kann.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/de" /></entry></feed>