<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.3">Jekyll</generator><link href="/es/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/es/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="es" /><updated>2023-03-31T01:32:03+00:00</updated><id>/es/feed.xml</id><title type="html">News</title><subtitle>The Portal to the New, Open Internet.</subtitle><entry xml:lang="es"><title type="html">Anuncio del Ecosistema y los Programas de Becas de Mask</title><link href="/es/2022/10/12/anuncio-del-ecosistema-y-los-programas-de-becas-de-mask" rel="alternate" type="text/html" title="Anuncio del Ecosistema y los Programas de Becas de Mask" /><published>2022-10-12T00:00:00+00:00</published><updated>2022-10-12T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/10/12/anuncio-del-ecosistema-y-los-programas-de-becas-de-mask</id><content type="html" xml:base="/es/2022/10/12/anuncio-del-ecosistema-y-los-programas-de-becas-de-mask">&lt;p&gt;En el último año, Mask Network ha puesto en marcha algunos programas que incluyen, entre otros, el Hackathon de ETHShanghai, las becas, la ronda 15 de subvenciones de Gitcoin del ecosistema social, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poco a poco, hemos superado nuestros productos originales, como la extensión del navegador Mask y Next.ID, y estamos formando un ecosistema más amplio. Por ello, ha llegado el momento de anunciar oficialmente los programas del ecosistema de Mask Network para que el público participe y se involucre de forma más estructurada y transparente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Damos la bienvenida a las solicitudes abiertas de proyectos de todos los campos a nuestros programas de ecosistemas (4+). Además de los programas anteriores, este es también el debut que hacemos para el programa de subvenciones de Mask.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;el-ecosistema-de-mask-network&quot;&gt;&lt;strong&gt;El Ecosistema de Mask Network&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ha estado construyendo el ecosistema de Web3 sin parar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Internamente, hemos estado construyendo Mask Network y Next.ID. Externamente, apoyamos proyectos de Web3 a través de subvenciones, inversiones y hackathons. De este modo, hemos creado un ecosistema de más de 100 proyectos con una amplia cobertura de protocolos sociales, aplicaciones sociales, infraestructuras, juegos e inteligencia social.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por supuesto, no podríamos haber logrado todo esto sin el apoyo de nuestros socios. Por nombrar algunos:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Nuestras capas subyacentes incluyen proveedores de datos como DeBank, CoinGecko, NFTScan, Inspect, Biteye y Adot&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nuestros proveedores de almacenamiento incluyen a Kwil, Arweave, Ceramic e IPFS&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Otros socios son nuestro proveedor de ancho de banda Meson y el proveedor de seguridad Runtime Verification&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Con el apoyo de estos socios, Mask Network se basa en ellos para ofrecer un conjunto de productos sociales nativos de Web3 y protocolos DID que ofrecen a los usuarios experiencias seguras, diversas y descentralizadas y conforman un próspero ecosistema social de Web3.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://mask.notion.site/Mask-Ecosystem-Overview-public-page-8170b5ed7e7f4424b45c060377108396ic-page-8170b5ed7e7f4424b45c060377108396&quot;&gt;&lt;em&gt;Haga clic para ver la página de noción (Notion) pública del ecosistema de Mask&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;qué-se-puede-esperar-de-los-programas-del-ecosistema-de-mask-network&quot;&gt;&lt;strong&gt;¿Qué se puede esperar de los programas del ecosistema de Mask Network?&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ofrece apoyo financiero y recursos a las startups de Web3 de todas las etapas, campos y escalas.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Proyectos en fase inicial: Mask puede ser su incubadora única.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Proyectos sin ánimo de lucro: Mask puede ser su donante de subvenciones&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Proyectos en fase de crecimiento que buscan escalar: Bonfire Ecosystem Fund es su socio a largo plazo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/ecosystem.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nuestro Programa de Ecosistemas por etapas&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;etapas-de-los-programas-de-nuestro-ecosistema&quot;&gt;&lt;strong&gt;Etapas de los programas de nuestro ecosistema&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;h4 id=&quot;1-hackathon&quot;&gt;&lt;strong&gt;1. Hackathon&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Este verano, Mask organizó con éxito el hackathon de ETH Shanghai. Invitamos a intelectuales y desarrolladores a intercambiar sus opiniones sobre colaboraciones globales en la Web3, Ethereum 2.0, la Internet descentralizada, el arte NFT y la filosofía.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nos comprometemos a promover y animar a más desarrolladores a unirse a la comunidad global de Web3 mediante el patrocinio de más hackathons. Hemos patrocinado el hackathon Moonshot y habrá más en 2022. Este año, duplicaremos el número de patrocinadores a 5-10 organizadores de hackatones y seguiremos patrocinando más programas de hackatones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vea los ganadores anteriores &lt;a href=&quot;https://www.ethshanghai.org/&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;2-becas-de-web3&quot;&gt;&lt;strong&gt;2. Becas de Web3&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;La beca Web3 es un programa anual de becas diseñado para estudiantes de pregrado, animándoles a unirse a Web3. En 2021, Mask ha recibido solicitudes de mentes jóvenes y brillantes y ha elegido a sus ganadores calificados y buscamos más guerreros de pregrado/abandono de Web3. El año pasado, Mask eligió a 3 ganadores de la beca de 100k.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vea más información &lt;a href=&quot;https://twitter.com/suji_yan/status/1464929882257772545&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;3-programa-de-recompensas-de-mask-mask-bounty-program&quot;&gt;&lt;strong&gt;3. Programa de Recompensas de Mask (Mask Bounty Program)&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;El programa de recompensas ((Mask Bounty Program) contiene una amplia gama de dApps o características de Web3, y puedes integrar casi cualquier dApp, ya sea DeFi, NFT, mercado de predicción, Web3 social, o almacenamiento descentralizado. Siempre puedes elegir las bounties y empezar a construirlas. Solicitarlo &lt;a href=&quot;https://gitcoin.co/dimensiondev/bounties&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;4-programa-de-subvenciones-mask-grant-program&quot;&gt;&lt;strong&gt;4. Programa de Subvenciones (Mask Grant Program)&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;El programa de subvenciones (Mask Grant Program) es un programa recién lanzado que apoya proyectos a través de la financiación enriqueciendo su valor en Web3 y el Ecosistema de Mask. Con un historial de creación de productos, una sólida reputación y amplias conexiones, MaskDAO quiere compartir sus recursos y facilitar la colaboración para acelerar el crecimiento del ecosistema.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Mask Grant Program ofrece a los solicitantes dos opciones: la vía de bienes públicos y la vía del ecosistema. La vía de bienes públicos es perfecta para proyectos que pretenden crear valor a largo plazo para el ecosistema de Web3. La vía del ecosistema está diseñada para proyectos que contribuyen al ecosistema de Mask con un impacto positivo de valor añadido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;El proceso de solicitud:&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Paso 1: Envíe su &lt;a href=&quot;https://forms.gle/WxCfhdAyBne6V46D7&quot;&gt;formulario de solicitud&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Paso 2: Tiempo de revisión de la solicitud y entrevistas seleccionadas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Paso 3: Notificación del resultado de la solicitud&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Paso 4: Incorporación + Establecimiento de hitos + Asignación de mentores&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Paso 5: Lanzamiento y entrevista de salida&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nuestro objetivo es financiar unos 50 proyectos durante el primer año con un cheque medio de 10.000 dólares (500.000 dólares, con más de 10 candidatos ya).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El programa de subvenciones ya está abierto a las &lt;a href=&quot;https://forms.gle/WxCfhdAyBne6V46D7&quot;&gt;public applications&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Consulte la &lt;a href=&quot;https://mask.notion.site/Mask-Grant-Program-4b177b18925f4c57b2346d6ec85e641d&quot;&gt;noción del programa de subvenciones&lt;/a&gt; para obtener más detalles.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;5-ronda-de-gitcoin&quot;&gt;&lt;strong&gt;5. Ronda de Gitcoin&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ha apoyado activamente a Gitcoin desde la sexta ronda y ha publicado más de 50 recompensas. Para la ronda 14, Mask es el único patrocinador del Ecosistema Social de Web3. El fondo común fue de 50 mil dólares en total. Mask cree que es una forma fantástica de dejar que nuestra comunidad decida qué proyectos merecen financiación.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask seguirá patrocinando más rondas de Gitcoin para la siguiente ronda 15 y así sucesivamente. Vea los eventos anteriores &lt;a href=&quot;https://gitcoin.co/blog/gr14-announce/&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;6-fondo-de-inversión&quot;&gt;&lt;strong&gt;6. Fondo de inversión&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Nuestro fondo de inversión consta de dos partes, el fondo del ecosistema de Bonfire Union y el fondo de intercambio de tokens de Mask. El fondo del ecosistema Bonfire comenzó a invertir en el segundo trimestre de 2021 y recientemente anunció el primer cierre de 42 millones de dólares. Hemos visto un crecimiento estelar de un grupo de proyectos de nuestra cartera, como RSS3, Meson Network y rct.ai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por otro lado, el fondo de intercambio de fichas Mask se centra en la alineación estratégica con algunos de nuestros proyectos asociados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Obtenga más información sobre el sindicato Bonfire &lt;a href=&quot;https://techcrunch.com/2022/07/06/bonfire-union-mask-network-maiden-fund/&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conozca más sobre el fondo de intercambio de tokens &lt;a href=&quot;https://snapshot.org/#/masknetwork.eth/proposal/QmTNXDrx2xwrFZoU96dfPXe8p5DwCmZLBEGc7VoxMU66eL&quot;&gt;quí&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El ecosistema de Mask Network busca expandirse e incluir más proyectos innovadores. Consulta esta tabla para elegir el programa que mejor se adapte a ti.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;propuesta-en-snapshot-relativa-a-las-solicitudes-presupuestarias-para-los-programas-del-ecosistema&quot;&gt;&lt;strong&gt;Propuesta en Snapshot relativa a las solicitudes presupuestarias para los programas del ecosistema&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Mask Network se ha completado parcialmente nuestra visión del ecosistema Web3, y necesitamos la ayuda de los votantes para tener un mayor impacto en los buidlers. Necesitamos más fondos para impulsar sistemáticamente los programas, así como para apoyar mejor los proyectos de Web3 en su fase inicial. Nuestro objetivo es financiar anualmente unos 50 proyectos de subvención en Web3 y servicios públicos y hacer crecer los usuarios de los productos del ecosistema hasta el siguiente nivel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask DAO ha presentado una propuesta en Snapshot que requerirá $MASK equivalente a 1 millón de USD para los programas del Ecosistema de Mask, incluyendo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Programa de subvenciones Mask (500k USD de $MASK en total, con más de 10 candidatos)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Subvención de Gitcoin (200.000 USD de $MASK, ya se han asignado 50.000)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Becas y Hackathon (250k USD de $MASK)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Recompensas (50k USD de $MASK, ya se han financiado más de 30 proyectos)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&quot;cómo-votar-a-favor-de-la-propuesta&quot;&gt;&lt;strong&gt;¿Cómo votar a favor de la propuesta?&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Visite &lt;a href=&quot;https://snapshot.org/#/masknetwork.eth,&quot; title=&quot;https://snapshot.org/#/masknetwork.eth,&quot;&gt;https://snapshot.org/#/masknetwork.eth,&lt;/a&gt; busque esta propuesta y haga clic en el botón para votar.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">En el último año, Mask Network ha puesto en marcha algunos programas que incluyen, entre otros, el Hackathon de ETHShanghai, las becas, la ronda 15 de subvenciones de Gitcoin del ecosistema social, etc.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es/%7B%7B%20site.baseurl_root%20%7D%7D/uploads/grants-program-2.png" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">¿Cómo se evoluciona Web2? La inevitabilidad de las redes sociales descentralizadas.</title><link href="/es/2022/05/13/como-evoluciona-web2-la-inevitabilidad-de-las-redes-sociales-descentralizadas" rel="alternate" type="text/html" title="¿Cómo se evoluciona Web2? La inevitabilidad de las redes sociales descentralizadas." /><published>2022-05-13T00:00:00+00:00</published><updated>2022-05-13T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/05/13/como-evoluciona-web2-la-inevitabilidad-de-las-redes-sociales-descentralizadas</id><content type="html" xml:base="/es/2022/05/13/como-evoluciona-web2-la-inevitabilidad-de-las-redes-sociales-descentralizadas">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/descarga.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Una vez que hemos entregado nuestros sentidos y sistemas nerviosos a la manipulación privada de aquellos que intentarían beneficiarse de tomar en arrendamiento nuestros ojos y oídos y nervios, realmente no nos queda ningún derecho. Arrendar nuestros ojos, oídos y nervios a intereses comerciales es como entregar el discurso común a una corporación privada, o como entregar la atmósfera de la tierra a una empresa en régimen de monopolio.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;—  &lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/Understanding-Media-Extensions-Marshall-McLuhan/dp/0262631598&quot;&gt;Comprender los Medios: las Extensiones del Ser Humano&lt;/a&gt; de Herbert Marshall McLuhan, 1964&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ha llegado la hora de las redes sociales descentralizadas.&lt;/strong&gt; Sobre la base de la reconstrucción del sistema monetario, el mercado financiero y las fuerzas laborales en el esquema de la revolución de la Web3, nos encontramos ahora en un momento de cambio histórico en el que la descentralización de las redes sociales es inevitable. Los ciberciudadanos necesitan un foro público y un mercado de la información de la nueva era que se alineen con los valores del ciberespacio descentralizado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las redes sociales han servido prácticamente como infraestructura de discurso público digital durante décadas, y su papel como infraestructura pública (Red Social como Utilidad) será cada vez más pertinente en Web3, creando tensiones con el actual modelo de plataforma centralizada con fines de lucro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La evidencia ha demostrado que las plataformas de medios sociales centralizadas en Web2 están ahogando las innovaciones de terceros y chocando con el techo de cristal en su propio crecimiento. La descentralización es la salida más óptima para los nuevos constructores y los propios gigantes. Ser testigos de cómo las tecnologías de Web3 (blockchain, criptografía, redes P2P) han sacudido el orden en la economía global nos da suficiente fe para el surgimiento de un nuevo orden en el discurso público digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comprender y formar parte del movimiento histórico hacia las redes sociales descentralizadas nos facilitará a nosotros, constructores, inversores y ciberciudadanos, seguir siendo ágiles y relevantes.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&quot;las-redes-sociales-en-su-esencia-proporcionan-una-infraestructura-pública-digital-para-los-intercambios-de-información-y-las-interacciones-humanas&quot;&gt;&lt;strong&gt;Las redes sociales, en su esencia, proporcionan una infraestructura pública digital para los intercambios de información y las interacciones humanas.&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/castle.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada generación de la web ha generado innovaciones y formas nativas para que los ciberciudadanos compartan información, pero también viene con sus propias deficiencias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web1 se basaba en protocolos abiertos, descentralizados y gobernados por la comunidad. La mayor parte del valor se acumulaba en los extremos de la red: &lt;a href=&quot;https://future.a16z.com/why-web3-matters/&quot;&gt;los usuarios y los desorollaroes&lt;/a&gt;. Los ciberciudadanos, si se sabe cómo alojar servidores y construir sitios web, eran libres de compartir información públicamente. En &lt;a href=&quot;https://www.eff.org/cyberspace-independence&quot;&gt;&lt;em&gt;Una Declaración de la Independencia del Ciberespacio&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;, Internet es un lugar donde florece el idealismo y el individualismo radical sin fronteras nacionales. Sin embargo, Web1 no ofrecía un mercado ideal donde se reflejara y potenciara la “relación social en línea”. Así, la red de Web1 se configuró más como una difusión pública de unos pocos a muchos. Los canales de distribución de contenidos también estaban más descentralizados, lo que dificultaba los debates públicos a gran escala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La aparición de las redes sociales tal y como las conocemos hoy, los llamados gigantes de Web2 como Twitter y Facebook, resuelve la falta de un mercado de ideas en la era anterior. A través de una plataforma centralizada, las relaciones sociales y los diálogos en el mundo físico comenzaron a transformarse en el mundo online. Mientras que las plataformas de medios sociales sirven como foros públicos para el discurso civil y el escrutinio del gobierno - similar a la Ekklesia de Atenas en la era cibernética, las plataformas son propiedad de corporaciones privadas. Las grandes corporaciones dirigidas por personas como &lt;a href=&quot;https://web3revolution.typlog.io/episodes/danny&quot;&gt;Mark Zuckerberg construyeron casillos&lt;/a&gt; en nombre de la protección de la privacidad. Los usuarios quedaron atrapados en las ciudades feudales y adoptaron la mentalidad de “usuario”, lo que debilitó la agencia de las personas dotada por Internet. Cuando los “internautas” se convierten en “usuarios”, nos convertimos gradualmente en los datos de Zuckerberg. De las instalaciones públicas a los castillos cerrados, la forma de red social de Web2 está cada vez más alienada y distorsionada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La red social de Web2 es similar a cualquier otra forma intermedia provocada por las revoluciones tecnológicas del pasado, en las que las empresas privadas funcionaban como proveedores de servicios públicos. Para obtener beneficios de este modelo, estas redes sociales privatizadas tienen dos formas de ganar: 1. cobrar rentas de los anunciantes y 2. explotar el arbitraje regulatorio y ponerse del lado de ciertos vientos de cola políticos, censurando y distorsionando algorítmicamente el flujo de información.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aquí es el dilema final&lt;/strong&gt;: a medida que las redes sociales comienzan a ser tentadas por los intereses comerciales y la presión política, se vuelven menos eficaces como proveedores de servicios públicos. Pero si van en contra de sus intereses corporativistas, el mercado de capitales las castigaría con la caída de los precios de las acciones.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&quot;cuando-las-redes-sociales-de-la-web2-fracasan-como-foros-públicos-cuál-es-el-camino-a-seguir&quot;&gt;&lt;strong&gt;Cuando las redes sociales de la Web2 fracasan como foros públicos, ¿cuál es el camino a seguir?&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Tanto en los ecosistemas tecnológicos de Web2 de China como en los de EE.UU., se ha intentado llevar a cabo reformas desde dentro, pero rara vez han tenido éxito. Hemos visto &lt;a href=&quot;https://www.vice.com/en/article/a3mm4z/the-rise-and-demise-of-rss&quot;&gt;la caída del feed RSS&lt;/a&gt; y cómo Facebook suprimió Friendly Social Browser &lt;a href=&quot;https://www.eff.org/deeplinks/2020/11/once-again-facebook-using-privacy-sword-kill-independent-innovation#:\~:text=Friendly%20is%20a%20web%20browser%2C%20so%20it%20is%20our%20understanding,%E2%80%9D%20Facebook%3B%20Facebook%20users%20do.&quot;&gt;en nombre de la privacidad&lt;/a&gt; mientras manejaba sus datos de forma inapropiada con &lt;a href=&quot;https://www.theguardian.com/news/2018/mar/17/cambridge-analytica-facebook-influence-us-election&quot;&gt;Cambridge Analytica&lt;/a&gt;. En China, los desarrolladores de extensiones de terceros sobre el QQ de Tencent se enfrentaron incluso a penas de cárcel. Estas son sólo la punta del iceberg de las innovaciones sofocadas de los desarrolladores de terceros en las plataformas centralizadas. Fundamentalmente, las redes sociales de Web2 no pueden conciliar su necesidad de obtener beneficios y reducir los riesgos normativos con los valores y el impacto social que crean las nuevas aplicaciones construidas por encima que están fuera de su jurisdicción comercial. Eligieron la supervivencia como entidad comercial competitiva por encima de lo que podría ser beneficioso para el ecosistema en general.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A medida que los desarrolladores y los ciberciudadanos en general se despiertan para reclamar su ciberciudadanía, auspiciados por una economía cripto-nativa descentralizada que está madurando y un &lt;a href=&quot;https://www.wired.com/story/you-yes-you-would-be-a-better-owner-for-twitter-than-elon-musk/&quot;&gt;consenso ideológico cada vez más amplio&lt;/a&gt; para desafiar a la red social centralizada, es el momento de la disrupción.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vemos &lt;strong&gt;dos caminos&lt;/strong&gt; a seguir a la luz del fracaso de las plataformas Web2 como proveedores de foros públicos:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/disrupt.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Los protocolos y aplicaciones nativos de Web3 superan a los titulares.&lt;/strong&gt; Mediante el uso de la criptografía y la cadena de bloques, estamos asistiendo al renacimiento del canal RSS con una mayor usabilidad construida sobre RSS3 y a cómo los usuarios pueden comunicarse y realizar transacciones crípticas en Twitter utilizando capas de Web3 como Mask Network. Los gráficos sociales y las interacciones sociales ya no están monopolizados por los jardines amurallados, ya que vemos un aumento de las aplicaciones descentralizadas construidas sobre el protocolo Lens de código abierto, RSS3 y CyberConnect. Nuestra visión de las redes sociales de Web 3 incorporará la ética de gobernanza descentralizada del protocolo de Web1 con los elementos sociales y de usabilidad mejorados que nos gustan de Web2.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Los actuales gigantes de las redes sociales desharán su pasado, se replantearán y reestructurarán los modelos de negocio y las relaciones con sus usuarios&lt;/strong&gt;. Vemos que redes de Web2 como Twitter y Telegram son los activistas en este sentido. &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/technology/exclusive-twitter-set-accept-musks-best-final-offer-sources-2022-04-25/&quot;&gt;Mientras Elon Musk cierra un acuerdo de 44.000 millones de dólares por Twitter y se compromete a cambiar Twitter&lt;/a&gt;, aquí es un experimento de pensamiento salvaje: imagina que el valor comercial futuro de Twitter no se mide por su cuenta de resultados como corporación privada, sino como el ecosistema de red social más robusto impulsado por los protocolos de Web3 y que permite que más protocolos accedan a su API abierta. Telegram se está adelantando a la curva y ya ha dado la bienvenida a docenas de aplicaciones de terceros que están creciendo por encima. En este caso, Twitter y Telegram se acercarían a ser proveedores de infraestructura de foros públicos abiertos e imparciales, tal y como se pretendía que fueran las redes sociales. De hecho, una gran parte de los debates actuales relacionados con Web3 y las nuevas aplicaciones descentralizadas tienen lugar en Twitter. Independientemente de quién sea el propietario de Twitter en la próxima década, esperamos que su(s) propietario(s) pueda(n) reconocer esta tendencia de Twitter y considerar su potencial como red social descentralizada y proveedor de ecosistemas.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h5 id=&quot;la-aparición-de-redes-sociales-descentralizadas-es-inevitable&quot;&gt;&lt;strong&gt;La aparición de redes sociales descentralizadas es inevitable.&lt;/strong&gt;&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;En la era de Web3, las redes sociales siguen desempeñando el papel de mercado de ideas y foros públicos. La revolución de Web3 es cultural, financiera y social, y el impacto de esta revolución impregnará todos los rincones del ciberespacio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde este punto de vista, las condiciones previas de la revolución están dadas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Una tesorería independiente (BTC, ETH)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Un sistema financiero propio (Defi)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alianza de arte y cultura independiente (NFT)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nuevas formas de colaboración humana y de organización de la mano de obra (DAOs)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/graph.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La pieza del rompecabezas que falta es una nueva infraestructura y ecosistema para que los ciberciudadanos se reúnan y participen en el discurso público. Hoy en día, la mayoría de la gente utiliza en gran medida la pila tecnológica de comunicación de Web2 (Discord, Twitter, Telegram, Google) para hacerlo, pero las diversas restricciones de las redes sociales de Web2 inevitablemente harán que los primeros adoptantes de Web3 se sientan restringidos y reclamen cambios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mientras tanto, no queremos renunciar al valor y la importancia de los medios sociales de Web2. El efecto de plataforma de las redes sociales de Web2 puede amplificar las voces y movilizar acciones masivas. La revolución de Web3 se está propagando como un incendio gracias a ese efecto. Los ciudadanos digitales también se han acostumbrado a utilizar las redes sociales para compartir y recibir información a diario, estableciendo los medios sociales como una infraestructura para el funcionamiento de una cibersociedad. El objetivo de las redes sociales de Web3 no es construir una réplica en blockchain de los gigantes de Web2, sino utilizar diseños y tecnologías innovadoras para contrarrestar el comportamiento centralizado y monopolístico de Web2, para recuperar el derecho a la información y las identidades digitales de las plataformas a los internautas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde los nuevos sistemas financieros hasta los nuevos símbolos culturales, pasando por la organización de las fuerzas laborales, la revolución de Web3 está aquí. Estas condiciones previas construyen la búsqueda de un foro público y un mercado de información abiertos, transparentes e imparciales, libres de interferencias políticas, para los ciudadanos de Web3 que anhelan la libertad y la autonomía. Ahora, la última etapa de esta revolución son las redes sociales descentralizadas.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Es mucho más difícil que los participantes en los sistemas descentralizados se confabulen para actuar de forma que les beneficie a costa de otros participantes.”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;― Vitalik Buterin, 2017&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;“Elegiría yo siempre la libertad antes que la comodidad.”&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;― George R.R. Martin&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Autores&lt;/strong&gt;: Suji Yan (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/suji_yan&quot;&gt;@suji_yan&lt;/a&gt;); Hehe Shen (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/hannah_h2s&quot;&gt;@hannah_h2s&lt;/a&gt;); Hana-chan (&lt;a href=&quot;http://twitter.com/hanachanweb3&quot;&gt;@hanachanweb3&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Mask Network Recibe una Inversión Estratégica de Hard Yaka</title><link href="/es/2022/04/18/mask-network-recibe-una-inversion-estrategica-de-hard-yaka" rel="alternate" type="text/html" title="Mask Network Recibe una Inversión Estratégica de Hard Yaka" /><published>2022-04-18T00:00:00+00:00</published><updated>2022-04-18T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/04/18/mask-network-recibe-una-inversion-estrategica-de-hard-yaka</id><content type="html" xml:base="/es/2022/04/18/mask-network-recibe-una-inversion-estrategica-de-hard-yaka">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/hard-yaka.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ha recibido una inversión estratégica de Hard Yaka para sentar las bases del desarrollo estratégico en el futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hard Yaka está fundada por Greg Kidd. Kidd no sólo fue el inversor de la primera ronda y anterior asesor de Twitter, Square(Block), sino que también trabajó estrechamente con Jack Dorsey, que recientemente &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/technology/twitter-funded-social-media-project-bluesky-adds-jack-dorsey-board-2022-02-08/&quot;&gt;se unió al consejo de bluesky&lt;/a&gt;, del que Mask Network es miembro fundador de la comunidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wx20220418-165610-2x.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además de Twitter, Kidd también fue asesor en Ripple y Square, ambos proveedores de servicios financieros y de pago. Greg Kidd mostró su interés en la construcción de una identidad portátil y de monedas digitales en los proyectos invertidos. Mask Network se enorgullece de formar parte de la cartera de Hard Yaka, y estamos encantados de construir el portal fácil de usar de Web 3.0 con la ayuda de Hard Yaka.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Nos encanta la idea de que Mask pueda ayudar a liberar el poder de Web 3.0 justo encima de los cansados raíles de las redes sociales de Web 2.0. Estamos entusiasmados”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;em&gt;— — Greg Kidd, co-fundador de Hard Yaka&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;El producto de Mask Network aporta constantemente nuevas funciones a los usuarios. En la actualización de Mask 2.0 que tuvo lugar el año pasado, Mask Network introdujo el “MaskID” que pretende ayudar a los usuarios a agregar sus identidades tanto en Web 2.0 como en Web 3.0. El descubrimiento de DID por parte de Mask se alinea con el interés personal de Kidd. Con la ayuda de Hard Yaka, esperamos llevar la identificación de los usuarios entre los mundos de Web 2.0 y Web 3.0 a un nivel completamente nuevo.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Todo lo que existe en Web 2.0 y en Web 3.0 que puede representarte, se reunirá en un solo lugar”.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;em&gt;— — Suji Yan, Fundador y CEO de Mask Network&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Mask Network agradece sinceramente el apoyo de Hard Yaka, no sólo por su capital y respaldo técnico, sino también por el apoyo con su valiosa experiencia en los campos pertinentes. Mask Network agradece el reconocimiento de ambas partes y, con su ayuda, esperamos conocer a más usuarios en el ciberespacio abierto y libre.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobre-hard-yaka&quot;&gt;&lt;strong&gt;Sobre Hard Yaka&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hard Yaka es una comunidad de desarrolladores, visionarios y personas que asumen riesgos, dedicados a la inclusión y el acceso, a la propiedad y el control individuales, y a la reimaginación de una Internet construida sobre protocolos abiertos, desde la identidad autosuficiente hasta DeFi y más allá.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">La Privacidad NO ESTÁ MUERTA en la Vida Social de Web 3.0: Mask Network y Mystiko.Network Se Unen para Hacer Una Vida Social de Web 3.0 Accesible, Asequible y Privada</title><link href="/es/2022/04/01/la-privacidad-no-esta-muerta-en-la-vida-social-de-web-3.0-mask-network-y-mystiko.network-se-unen-para-hacer-una-vida-social-de-web-3.0-accesible-asequible-y-privada" rel="alternate" type="text/html" title="La Privacidad NO ESTÁ MUERTA en la Vida Social de Web 3.0: Mask Network y Mystiko.Network Se Unen para Hacer Una Vida Social de Web 3.0 Accesible, Asequible y Privada" /><published>2022-04-01T00:00:00+00:00</published><updated>2022-04-01T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/04/01/la-privacidad-no-esta-muerta-en-la-vida-social-de-web-3.0-mask-network-y-mystiko.network-se-unen-para-hacer-una-vida-social-de-web-3.0-accesible-asequible-y-privada</id><content type="html" xml:base="/es/2022/04/01/la-privacidad-no-esta-muerta-en-la-vida-social-de-web-3.0-mask-network-y-mystiko.network-se-unen-para-hacer-una-vida-social-de-web-3.0-accesible-asequible-y-privada">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/mystikoxmask.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network y Mystiko.Network unirán sus fuerzas para hacer que la privacidad sea asequible y accesible para todos los usuarios de Web 3.0, devolviendo la libertad y la creatividad a los creadores y a la comunidad de Web 3.0. Mystiko.Network trabajará con Mask Network para ofrecer opciones de privacidad a todos los socios sociales de Web 3.0 en el ecosistema de Mask Network.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La vida social desde Web 1.0 hasta Web 3.0&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vivimos en un mundo que requiere la interacción social con los demás. La vida social de la humanidad ha existido desde nuestra propia existencia y ha evolucionado con los cambios tecnológicos. La cantidad de interacción social entre humanos ha aumentado exponencialmente desde la creación de Internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muchos clasificarían el desarrollo de Internet en tres etapas:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web 1.0, Web 2.0 y Web 3.0.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web 1.0 es la forma más temprana de Internet: los usuarios leen lo que hay de forma pasiva. Los contenidos fueron limitados y el poder de publicación fue restringido. El poder de publicar empezó a cambiar en la era de Web 2.0, donde la mayoría de los sitios web y redes sociales que usamos hoy, Facebook, Twitter, YouTube, Google, etc., entran en esa categoría. En la era de la Web 2.0, en lugar de consumir pasivamente, los usuarios pueden mostrar sus creaciones a los demás. Sin embargo, las plataformas juegan un papel enorme en estas interacciones, las plataformas tienen el poder de eliminar la cuenta de uno, o quitar el contenido que se considera inapropiado. Los usuarios pueden resistirse son poco, porque una vez que publiquen su post en la plataforma, ya no son dueños de su creación.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la era de Web 3.0, han cambiado las cosas. La demanda de identidad y propiedad autónoma está aumentando. Las nuevas generaciones, especialmente los millennials y la Gen-Z, reclaman más poder para expresarse en las redes sociales, una mejor manera de vincularse con los afines y una forma más sostenible de comercializar su red. Se cree que las conexiones sociales y la creatividad no deben ser distribuidas por los monopolios de Web 2.0, sino que deben ser propiedad de los creadores e impulsadas por las comunidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de las características clave que distinguen Web 2.0 y Web 3.0 es la propiedad de la información y los datos. En Web 2.0, la vida social, las relaciones y los contenidos estaban bien monetizados, pero la mayor parte de ese beneficio iba a parar a las plataformas sociales intermediarias. Sin embargo, en la era de Web 3.0, la relación entre la plataforma, el usuario, el creador y la audiencia, ha cambiado drásticamente. Con lo que llamamos “SocialFi”, la relación social de la gente se ha conectado directamente con las finanzas. Cada palabra que la gente escribe y publica, y cada clic de “seguir” puede convertirse en un beneficio que va directamente al creador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los pioneros de Web 3.0 han ideado soluciones innovadoras para construir redes sociales que realmente pertenezcan a los individuos. Por ejemplo, Axie Infinity puso a prueba un modelo de juego para ganar, y ha atraído a millones de jugadores para jugar y obtener ingresos. Las DAOs, como ConstitutionDAO, también han transformado la forma en que las personas trabajan entre sí. Dentro de las DAOs, los miembros se reúnen no sólo porque apoyan la misma causa, sino también porque saben que su contribución les otorgará la propiedad de los beneficios de DAO.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Después de obtener nuestra parte de beneficios en la vida social de Web 3.0, ¿qué es lo siguiente? Privacidad, seguridad y mejor accesibilidad.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El paradigma de las redes sociales ha cambiado, pero la libertad de expresión y el valor de la creatividad aún no se han maximizado hasta que se haga realidad la privacidad de los datos en la cadena.&lt;/strong&gt; Aunque se aprecian las expresiones, se recompensa la creatividad y se anima a los iniciadores de campañas a liderar su comunidad con visión de futuro, los datos sin cifrar de los mensajes relacionados y el flujo financiero transparente en las cadenas públicas siguen estando en peligro de ser filtrados y explotados por actores no deseados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con la mayoría de los usuarios entrando en el reino de las criptomonedas a través de KYC en los intercambios, la mayoría del flujo de datos relacionados con las criptomonedas es trasparente, y eso significa que la vida personal de cualquier usuario de criptomonedas puede ser fácilmente descifrada basándose en sus registros de pago en la cadena o en los de sus redes. Imagínese cómo es tener todos sus rastros digitales expuestos al público o perder el control de sus activos simplemente porque dio una propina a un creador o hizo un pago en línea con cripto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al ser una “persona 100% transparente”, cualquiera puede ser vulnerable y estar expuesto a posibles amenazas. Por ejemplo, la gobernanza puede seguir rastreando y localizando a líderes y partidarios específicos de campañas sociales; y los hackers pueden atacar a creadores con destacados perfiles. Los intercambios centralizados podrían hacer que los datos en la cadena fueran “menos transparentes”, pero siempre pueden cerrar las cuentas financieras personales por razones políticas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por lo tanto, después de transformar el mecanismo de reparto de beneficios, la seguridad y la privacidad de las redes sociales son los siguientes pasos esenciales para devolver realmente el poder a los creadores y las comunidades en Web 3.0.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network y Mask Network se unen para hacer la vida social de la Web 3.0 accesible, asequible y privada&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La privacidad crea una zona de comodidad para la libertad de expresión y la creatividad. La tecnología de la privacidad que respalda la equidad y la libertad de las redes sociales en línea deberá ser segura, asequible y accesible para todos.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Seguridad:&lt;/strong&gt; Los datos de las redes sociales, incluidos los mensajes o los datos financieros, deben alojarse y verificarse en cadena de forma descentralizada, manteniendo los datos inalterables y asegurando la propiedad de los datos de los usuarios.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Privacidad:&lt;/strong&gt; El flujo de información, tanto de los mensajes como de los datos financieros, deberá estar cifrado y controlado únicamente por los usuarios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Accesibilidad:&lt;/strong&gt; La privacidad debe ser una experiencia sencilla de un solo clic para el usuario, y una experiencia de adopción “plug-and-play” para los desarrolladores&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network,&lt;/strong&gt; el SDK universal de privacidad financiera de Web 3.0, &lt;strong&gt;y Mask Network,&lt;/strong&gt; pionero en privacidad de datos sociales, &lt;strong&gt;unirán sus fuerzas para hacer que la red social de Web 3.0 sea segura, privada, asequible y accesible para todo,&lt;/strong&gt; devolviendo el valor de la libertad y la creatividad a los creadores y a la comunidad en la era de Web 3.0. Mystiko.Network trabajará con Mask Network y proporcionará opciones de privacidad a todos los socios sociales de Web 3.0 en el ecosistema de Mask Network.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mystiko.Network, el SDK universal de privacidad financiera de Web 3.0.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mystiko.Network es la capa base de Web 3.0 con conectividad y confidencialidad, aprovechando la prueba de conocimiento cero con la tecnología líder de la industria “zk de zk”. &lt;strong&gt;Mystiko.Network está construyendo la última infraestructura universal de privacidad web3 a través de PaaS (Privacidad como un SDK)&lt;/strong&gt;, permitiendo a cualquier parte interesada en las redes sociales activar fácilmente la privacidad de las transacciones:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Para blockchains: Cualquier capa 1/2 de blockchain podría utilizar Mystiko.Network como capa de privacidad, haciendo que sus transacciones en la red principal sean confidenciales tanto dentro de la misma cadena como desde/hacia otras cadenas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para los puentes: Cualquier puente entre cadenas podría utilizar Mystiko.Network para añadir funciones de puente de privacidad, haciendo que las transacciones entre cadenas sean totalmente privadas. La primera aplicación de puente de privacidad construida sobre Mystiko.Network ya está en marcha. (&lt;a href=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot; title=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot;&gt;https://testnet.wallet.mystiko.network/&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para las carteras: Cualquier cartera puede utilizar Mystiko.Network para añadir funciones de gestión de activos privados y transacciones privadas. La primera aplicación de cartera privada construida sobre Mystiko.Network ya está en marcha con MetaMask.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para Dapps: Cualquier Dapps podría utilizar Mystiko.Network para proporcionar a los usuarios funciones de privacidad financiera en la cadena, por ejemplo, DEX privadas y dapps de pagos criptográficos privados en la cadena que protejan el historial de ingresos de los receptores/comerciantes. Propinas privadas para SocialFi Dapp para asegurar la privacidad de los creadores y seguidores.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mask Network, pionera en la privacidad de los datos sociales.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network ha creado una extensión que ayuda a los usuarios a cifrar los mensajes que quieren enviar en las redes sociales tradicionales, de modo que los mensajes no puedan ser censurados por la plataforma. Mask Network también ha conseguido que las plataformas sociales tradicionales no puedan obtener los datos de los usuarios y evitar así que sean prohibidos por estas plataformas.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;No hay servicios centralizados. Las publicaciones cifradas se almacenan directamente en esas plataformas de redes sociales y las claves cifradas se sincronizan en GunDB (&lt;/strong&gt;&lt;a href=&quot;http://gun.eco/&quot; title=&quot;http://gun.eco/&quot;&gt;&lt;strong&gt;http://gun.eco/&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;strong&gt;), lo que garantiza que Mask Network no se vería afectada por ningún mal funcionamiento u otro ataque deliberado a los servidores.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;No hay dependencias de las APIs centralizadas de esas plataformas. Todas las acciones en Mask Network, por ejemplo, la creación de nuevas publicaciones, la subida de fotos, la obtención del contenido de las publicaciones y su descifrado, etc., se realizan simulando el funcionamiento real. En principio, mientras una persona real pueda seguir utilizando Facebook o Twitter con normalidad en su ordenador, la extensión de Mask Network funcionará perfectamente.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;No se produce ninguna fuga de información mientras funciona Mask.&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;La interfaz de red de Mask se adjunta como un ShadowDOM, que los sitios web no pueden elegir desactivar, y nunca sabrían que la extensión de Mask se adjunta en su sitio web. Todo el contenido publicado en estas plataformas, incluyendo la escritura del teclado, ya no puede ser supervisado y almacenado por las principales plataformas. &lt;strong&gt;Esto protegería en última instancia la privacidad del usuario.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La unión de Mystiko.Network y Mask Network liberará el potencial de la vida social de la Web3.0, y no podemos esperar a ver lo que viene.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sobre Mystiko.Network&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mystiko.Network es la capa base de Web 3.0 con conectividad y confidencialidad, aprovechando la prueba de conocimiento cero con la tecnología líder de la industria “zk de zk”, Mystiko.Network garantiza &lt;strong&gt;la interoperabilidad, la escalabilidad y la privacidad&lt;/strong&gt;, todo a la vez. Mystiko.Network está construyendo la última infraestructura universal de privacidad de web3 a través de PaaS (Privacy as an SDK).&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://mystiko.network&quot;&gt;Website&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://testnet.wallet.mystiko.network/&quot;&gt;Testnet&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/MystikoNetwork&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://t.me/Mystiko_Network&quot;&gt;Telegram&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://discord.gg/mystikonetwork&quot;&gt;Discord&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://medium.com/@Mystiko.Network&quot;&gt;Medium&lt;/a&gt;｜&lt;a href=&quot;https://mystiko.network/whitepaper.pdf&quot;&gt;Whitepaper&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://docs.mystiko.network/&quot;&gt; Doc&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sobre Mask Network&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network pretende forjar un puente entre los usuarios de Web 2.0 y Web 3.0. Al llevar el increíble ecosistema de aplicaciones descentralizadas a las redes sociales tradicionales, la extensión Mask ofrece una opción descentralizada para las funciones con las que los usuarios de Web 2.0 están familiarizados. Los usuarios podrían disfrutar de una mensajería social segura y descentralizada, de redes de pago, de almacenamiento y de intercambio de archivos sin tener que abandonar las redes sociales principales. De este modo, los usuarios podrían echar un vistazo a la magia del mundo de Web 3.0 de una manera fácil y sin esfuerzo. En Mask Network creemos firmemente en la economía de la propiedad: Las personas deben ser dueñas de lo que producen: sus activos, sus datos personales y el espacio virtual al que deciden contribuir. E invitamos a todos los que vean este mensaje a unirse a nosotros para recuperar el control de nuestros datos personales.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://mask.io&quot;&gt;Website&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://t.me/maskbook_group&quot;&gt;Telegram&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;http://discord.gg/masknetwork&quot;&gt;Discord&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
      &lt;td&gt;&lt;a href=&quot;https://masknetwork.medium.com/&quot;&gt;Medium&lt;/a&gt;&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Hoja de Ruta de Mask Network 2022</title><link href="/es/2022/03/03/hoja-de-ruta-de-mask-network-2022" rel="alternate" type="text/html" title="Hoja de Ruta de Mask Network 2022" /><published>2022-03-03T00:00:00+00:00</published><updated>2022-03-03T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/03/03/hoja-de-ruta-de-mask-network-2022</id><content type="html" xml:base="/es/2022/03/03/hoja-de-ruta-de-mask-network-2022">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wechatimg3674.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network está construyendo la tienda de dApplet de Web3 justo encima de Web2. Permite que cualquier contenido se integre, se muestre o sea interactivo en las plataformas de redes sociales existentes como Twitter. Los usuarios pueden enviar mensajes cifrados, intercambiar criptomonedas, e incluso utilizar Dapps (Defi, NFTs) sobre las redes sociales más populares de Web2 como Twitter e Instagram.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde el principio, Mask ha intentado atraer a los usuarios de Web 2.0 hacia Web 3.0. Somos tremendamente afortunados de que la comunidad de criptomonedas se fije cada vez más en nosotros, particularmente tras la introducción de la extensión del navegador Mask Portal. Con Vitalik y muchos otros líderes de criptomoneda alentando y apoyando nuestros esfuerzos, sentimos que estamos en el camino correcto para lograr nuestro objetivo de atraer a millones de usuarios a Web 3.0 a través de Mask.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hay tres principios básicos que creemos que son sumamente importantes para conseguir que más gente entre en Web 3.0:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Experiencia del usuario: Queremos crear un nivel de experiencia de usuario que alcance o incluso supere lo mejor que ofrece Web2.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Invertir en el futuro: Para que tanta gente se incorpore a Web 3.0 es necesario que surja un flujo continuo de “killer apps”. Queremos crear un entorno abierto y de apoyo para el descubrimiento, la potenciación y la generación de tráfico a las personas que crearán estas aplicaciones.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Garantizar la privacidad del usuario, la igualdad de oportunidades, la equidad en el acceso y la libertad de interpretación.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Forjamos Mask como el puente global que conectará Web2 y Web3. Es fundamentalmente un bien público al igual que Ethereum. Por lo tanto, el equipo ha decidido orientar el desarrollo futuro de la capa de Mask hacia un modelo descentralizado similar al de Ethereum. El enfoque del equipo debe centrarse únicamente en el desarrollo continuo de las funcionales básicas de Mask para cumplir mejor su misión principal, financiando a los equipos que tengan grandes ideas que puedan transformarse en potenciales dapps punteras, y mejorando las experiencias de los desarrolladores, los usuarios y cualquier persona que quiera utilizar Mask para conectar a usuarios con sus proyectos sin cesar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A través de la provisión de fondos, hemos apoyado varios proyectos innovadores de Web3 que cuentan con más de 700k usuarios entre ellos. También hemos apoyado a Transak, una solución sin KYC del intercambio del dinero fíat a criptomonedas que permite la compra directa de tokens a través de tarjeta de crédito para más de 30 monedas fiduciarias diferentes, y ya se han integrado a la pila central de Mask para que los usuarios puedan comprar tokens sin ningún obstáculo en Twitter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También somos cadena agnóstica y hemos estado integrando otras cadenas como BSC en Mask para proporcionar una cobertura tan amplia y una integración tan sencilla como sea posible para los desarrolladores. Aunque la mayoría de las dApps populares se basan en Ethereum, otras cadenas podrían servir como capa 2 dedicada a un área específica de innovación. Es una versión del futuro en la que ETH 2.0 será una integración de cadenas. Para prepararnos para esa posibilidad, nuestro objetivo es hacer que nuestras funciones como el pago/paquete rojo sean agnósticas a la cadena, y eventualmente a la cadena cruzada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se ocurre una adopción masiva cuando Mask tiene algo que resulta atractivo para las personas normales que no es DeFi degen se quede. Creemos que la adopción masiva de criptomonedas puede lograrse más convenientemente a través de NFT, que tienen una fuerte afinidad con la monetización de la propiedad intelectual y la creación de contenido multimedia, como los juegos, el arte y el entretenimiento. Estas formas de contenido multisensorial tienen un encanto masivo mucho más amplio que el contenido DeFi o la tecnología blockchain. Por lo tanto, el apoyo y la atracción de desarrolladores con una variedad de ideas y antecedentes se vuelven cruciales para el éxito continuo de Mask.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo más importante es que estamos construyendo una versión mejor de Internet. No estamos derribando los muros de Web2, pero nos esforzamos por ayudarla a evolucionar. Queremos garantizar la facilidad de uso, y también crear un bien público que respete la privacidad de las personas, proteja la seguridad de sus datos y fondos, y devuelva la libertad de interpretación a los usuarios típicos de internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hoja de Ruta de 2022&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo que hemos hecho hasta ahora&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mask Network en el navegador web y en el dispositivo iOS&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Red Packet (ahora renombrado como Lucky Drop)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Transmisión de archivos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ITO (Oferta Inicial de Twitter)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;MaskBox (Oferta inicial de NFT)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Asociaciones estratégicas con proyectos de ecosistemas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Integración multicadena (ahora soporta Ethereum mainnet, BNB Chain, Polygon, Arbitrum, xDai/Gnosis, Fantom, Solana, Avalanche, Aurora, Flow)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Votación y Foro y exploración de un modelo de gobernanza eficiente&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Planes de 2022&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Integración de Instagram (Web3 tab, NFT Avatar, etc.)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Optimización de Facebook &amp;amp; Minds.com&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colaborar con varias partes para mejorar y seguir descubriendo el gráfico social.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lanzamiento de Next.ID, un sistema de identificación descentralizada desarrollado por Mask Network&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lanzamiento del fondo del ecosistema Mask Network con inversores estratégicos (se revelará pronto)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Integración de dapps a través de community bounties, para apoyar el crecimiento del ecosistema de Mask&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Añadir más soporte de cadena&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nuestra misión a largo plazo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Cómo funciona el mecanismo de MaskDAO: la co-creación de MaskDAO, donde cualquiera que sea o quiera convertirse en un fuerte poseedor o un fuerte contribuyente de Mask puede participar y organizarse en una comunidad autogestionada y altamente eficiente de construcción y comercio de Mask.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Inversión estratégica con proyectos en campos relevantes - SocialFi, DeFi, Metaverse, GameFi, etc. Nuestro fondo de inversión estratégica es ahora uno de los mayores inversores en el espacio social Web3, mejorando en gran medida el ecosistema de Mask Network.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Ideamarket × Mask Network: ¡Anunciamos el Plan $IMO Airdrop de Ideamarket con la Comunidad Mask!</title><link href="/es/2022/01/29/ideamarket-x-mask-network-anunciamos-el-plan-imo-airdrop-de-ideamarket-con-la-comunidad-mask" rel="alternate" type="text/html" title="Ideamarket × Mask Network: ¡Anunciamos el Plan $IMO Airdrop de Ideamarket con la Comunidad Mask!" /><published>2022-01-29T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-29T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/01/29/ideamarket-x-mask-network-anunciamos-el-plan-imo-airdrop-de-ideamarket-con-la-comunidad-mask</id><content type="html" xml:base="/es/2022/01/29/ideamarket-x-mask-network-anunciamos-el-plan-imo-airdrop-de-ideamarket-con-la-comunidad-mask">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/mask_ideamarket.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network está encantada de anunciar la asociación con Ideamarket, el mercado de las ideas, como literalamente leyendo. Además, Mask Network se enorgullece de participar en su plan de airdrop, ya que lanzan su token $IMO el 2 de febrero de 2022.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ideamarket fue lanzada en febrero de 2021 y es una DApp en vivo en Arbitrum que tiene como objetivo crear narrativas públicas sin intermediarios de confianza mientras incentiva la veracidad en la información que nos bombardea 24/7. Ideamarket reconoció que el proceso de creación de conocimiento público no ha cambiado en siglos: la autoridad fabrica la certeza y la impone. Desde los reyes y emperadores de la Antigüedad, pasando por la Iglesia en tiempos de Galileo, hasta los medios de comunicación y el establishment científico actual. Por lo tanto, intentaron crear un sistema, o un mercado, que sirviera para decidir qué merece la credibilidad del público, y hacer que la credibilidad sea cada vez más cara de falsificar. En resumen, Ideamarket quiere “hacer que mentir sea caro”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La visión de Ideamarket se alinea bien con el objetivo de Mask Network de hacer accesible a todos la autonomía de datos. Ideamarket se integrará en Mask Network como un dapplet, permitiendo a los usuarios ver las calificaciones de credibilidad de las cuentas y medir las ganancias en proporción a su puntuación de confianza en las redes sociales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ideamarket también está haciendo un generoso airdrop para los usuarios de Mask Network y ha reservado 250.000 tokens $IMO para 250 miembros activos de la comunidad de Mask Network, cada usuario recibirá 1.000 $IMO. Por favor, revisa los detalles a continuación:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para poder optar al airdrop en primer lugar, los usuarios deben leer &lt;a href=&quot;https://yrbqj272q2e.typeform.com/to/LgJZc25q&quot;&gt;este formulario&lt;/a&gt; y rellenar la información necesaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre los que hayan rellenado el formulario, los miembros activos de la comunidad de Mask Network (que tengan al menos 2 POAP(s)/NFT(s) de eventos de marketing) y los primeros constructores de Mask Network podrán optar al airdrop. Consulte la lista de miembros activos de la comunidad y primeros constructores aquí.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si la dirección de la cartera no aparece en la lista anterior, las plazas de Airdrop se cubrirán por orden de llegada para aquellos que tengan un POAP/NFT de los eventos comerciales de Mask Network. Mask Network publicará la lista de usuarios elegibles para el airdrop de Ideamarket el 1 de febrero de 2022.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los usuarios que puedan optar al airdrop tendrán que visitar el enlace enviado por Ideamarket y reclamarlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*POAP y NFT se refieren a las siguientes colecciones: New Year Exclusive (&lt;a href=&quot;https://poap.gallery/event/21475&quot;&gt;POAP&lt;/a&gt; &amp;amp; &lt;a href=&quot;https://opensea.io/collection/masknetwork2022&quot;&gt;NFT&lt;/a&gt;); &lt;a href=&quot;https://poap.gallery/event/19976&quot;&gt;MASK Christmas&lt;/a&gt;; &lt;a href=&quot;https://poap.gallery/event/16153&quot;&gt;WEB3 WARRIORS&lt;/a&gt;; &lt;a href=&quot;https://poap.gallery/event/13039&quot;&gt;Mask 2.0 Bug Bounty&lt;/a&gt;; &lt;a href=&quot;https://opensea.io/collection/us-2020-election-nft&quot;&gt;US 2020 Election NFT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Cyber Galz × MaskBox: ¡Obtenga Tu(s) Máquina(s) Dispensadora(s) de CyberGalz ahora!</title><link href="/es/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-obtenga-tu-s-maquina-s-dispensadora-s-cybergalz-ahora" rel="alternate" type="text/html" title="Cyber Galz × MaskBox: ¡Obtenga Tu(s) Máquina(s) Dispensadora(s) de CyberGalz ahora!" /><published>2022-01-25T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-25T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-obtenga-tu-s-maquina-s-dispensadora-s-cybergalz-ahora</id><content type="html" xml:base="/es/2022/01/25/cyber-galz-x-maskbox-obtenga-tu-s-maquina-s-dispensadora-s-cybergalz-ahora">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/cybergalz.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Después de la exitosa venta de Matrix Lands y PhantaBear, estamos orgullosos de anunciar la próxima venta de MaskBox con Cyber Galz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cyber Galz es una plataforma de juegos P2E y de contenidos NFTs gynoid para los entusiastas del cyberpunk y de ciencia ficción. Cyber Galz pretende crear un metaverso de ciencia ficción que ofrezca diversas formas de contenido Cyber Galz desde colecciones de arte digital, cómics, películas y juegos P2E.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los NFTs se pueden personalizar a través de una solución artesanal, y los poseedores pueden personalizar sus NFTs cambiando una combinación de atributos. Cyber Galz acaba de tener su minería de génesis el 23 de enero y planea publicar su contenido de NFT incluyendo nuevos episodios de webcomics y eventos on/offline y lanzar juegos P2E a finales de este año.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La venta de MaskBox venderá 100 máquinas dispensadoras de Cyber Galz Vending Machines en la red principal de Ethereum. Las máquinas dispensadoras de Cyber Galz pueden transferirse a Immitable X (IMX) y utilizarse para generar un NFT de Cyber Galz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada NFT de Galz tendrá 4 atributos fijos (piel, ojos, boca, modificación del cuerpo) y 6 atributos modificables (arma, ropa, fondo, pelo, máscara, una incógnita), de forma que cada NFT será único.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/0_lfy5omnyi8hhkgbg.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¡Ven a disfrutar de las infinitas posibilidades de Cyber Galz!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revisa los detalles de venta abajo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Hora de Inicio: 27 de enero, 12:00 PM (UTC) (la venta termina cuando se agota)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dónde: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://twitter.com/realMaskNetwork&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Precio: 0.2 ETH / Máquina Dispensadora&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Importe total de venta: 100&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Límite de compra por dirección de cartera: 2&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Elegibilidad: Posesión de ≥ 1 $MASK en la red principal de Ethereum durante la compra&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Notas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Aseguráte de que tiene instalada la extensión Mask Network y que está actualizada a la versión v2.3.3&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;El plugin MaskBox &lt;strong&gt;sólo está disponible en la extensión del navegado&lt;/strong&gt;r por el momento, sentimos las molestias.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/How-to-participate-in-a-MaskBox-sale-d0941687649a4ef7a38d71f23ecbe4da&quot;&gt;&lt;strong&gt;Como Participar&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://realmasknetwork.notion.site/How-to-participate-in-a-MaskBox-sale-d0941687649a4ef7a38d71f23ecbe4da&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Asegúrate de &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Installation-set-up-dd3329c7b3124108a8e992829a61a51e&quot;&gt;haber instalado la extensión Mask&lt;/a&gt; y &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Setting-up-your-wallet-Support-MetaMask-and-WalletConnect-67c1ba13c5664eda9a9240f8e145366a&quot;&gt;de haber configurado la cartera que utilizará para la compra&lt;/a&gt;;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visite &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;@realMaskNetwork&lt;/a&gt;, el tuit se publicará en el momento en que comience la venta;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Asegúrate de haber cambiado tu red a “Ethereum Mainnet”;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/01.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Una vez iniciada la venta, haga clic en “Confirm Risk Warning” y lea la confirmación de riesgo correspondiente;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/02-2.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Haga clic en “Confirm” si ha leído y es consciente del riesgo;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/03-1.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Si puedes optar a la venta, puedes hacer clic en “Draw” para comprarlo;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;*Si no eres elegible para la venta, la página mostrará “You must hold at least 1 $MASK”&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/04.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/05.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Confírmalo en la ventana emergente;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/06.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;¡La caja sorpresa se ha sorteado con éxito! Haz clic en “Share” y compártelo con tus amigos.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/09.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/10.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Mask Network x OpenOcean: Hazte una Visita a la Plataforma de Intercambio Integral en Twitter</title><link href="/es/2022/01/19/mask-network-x-openocean-hazte-una-visita-a-la-plataforma-de-intercambio-integral-en-twitter" rel="alternate" type="text/html" title="Mask Network x OpenOcean: Hazte una Visita a la Plataforma de Intercambio Integral en Twitter" /><published>2022-01-19T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-19T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/01/19/mask-network-x-openocean-hazte-una-visita-a-la-plataforma-de-intercambio-integral-en-twitter</id><content type="html" xml:base="/es/2022/01/19/mask-network-x-openocean-hazte-una-visita-a-la-plataforma-de-intercambio-integral-en-twitter">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/openocean.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estamos contentos de anunciar que nos hemos integrado con OpenOcean, ahora OpenOcean se ha convertido en una de las opciones de intercambio dentro de Mask Network, lo que dará a los usuarios la mejor tarifa en sus operaciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OpenOcean es un agregador de protocolos de intercambio y ha agregado 14 cadenas en este momento. OpenOcean es compatible con Ethereum, Binance Smart Chain, Avalanche, Fantom, Polygon, Solana, Boba, Terra, OEC, HECO, TRON y Ontology, y recientemente ha dado soporte a Arbitrum y Gnosis (xDai). La actualización más reciente de OpenOcean - OpenOcean Atlantic - ofrece a los usuarios actualizaciones de algoritmos y protocolos para optimizar las operaciones y obtener el máximo rendimiento en función de múltiples parámetros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network también se ha centrado en el ámbito de las cadenas múltiples - Desde el apoyo a Ethereum solamente, hasta la adición de apoyo a Binance Smart Chain, Polygon (Matic), y el reciente apoyo en la red de capa 2: Arbitrum y xDai (Gnosis), Mask ha estado expandiendo su mundo de multicadenas, y apoyará Solana y Flow en el futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/oo_swap.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mask Network está fascinado por construir la infraestructura de la Web 3.0 con OpenOcean, hemos publicado una recompensa conjunta que espera integrar la función de intercambio de OpenOcean. La integración está terminada, y la estamos mejorando constantemente. Mask Network se alegra de tener más oportunidades de asociación con OpenOcean, y damos la bienvenida a los proyectos que comparten la visión de “construir la nueva Internet abierta” se unan a nosotros, para que el ecosistema de Mask Network pueda prosperar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sobre OpenOcean&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OpenOcean es el primer agregador completo DeFi y CeFi del mundo. El algoritmo de enrutamiento inteligente de OpenOcean encuentra la mejor tarifa para los operadores a través de intercambios centralizados y descentralizados sin cargos adicionales. Como una entrada de intercambio de una sola parada, hemos agregado los principales DEXs a través de las principales cadenas públicas, incluyendo Ethereum y Layer 2, Arbitrum, BoBa, Binance Smart Chain, Avalanche, Fantom, Polygon, Solana, Terra, Gnosis (anteriormente xDai), HECO, OEC, TRON, Ontology, y un CEX (Binance). OpenOcean seguirá lanzando soluciones de cadena cruzada, gestión inteligente de la riqueza y agregando más productos DeFi y CeFi, como los derivados.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">PhantaBear × MaskBox: Para ser Amig@ de Estrella Asiática, Todo lo que Necesitas es una Caja Sorpresa del Oso NFT</title><link href="/es/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-una-manera-para-ser-amig-de-estrella-asiatica-todo-lo-que-necesitas-es-una-caja-sorpresa-del-oso-nft" rel="alternate" type="text/html" title="PhantaBear × MaskBox: Para ser Amig@ de Estrella Asiática, Todo lo que Necesitas es una Caja Sorpresa del Oso NFT" /><published>2022-01-05T00:00:00+00:00</published><updated>2022-01-05T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-una-manera-para-ser-amig-de-estrella-asiatica-todo-lo-que-necesitas-es-una-caja-sorpresa-del-oso-nft</id><content type="html" xml:base="/es/2022/01/05/phantabear-x-maskbox-una-manera-para-ser-amig-de-estrella-asiatica-todo-lo-que-necesitas-es-una-caja-sorpresa-del-oso-nft">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/phantabear.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde su lanzamiento inicial, MaskBox se ha llamado una gran atención por parte de la comunidad. En la reciente venta con Matrix Lands, 30 Tierras 1×1 se agotaron en pocos minutos. Ahora, MaskBox arranca el año 2022 con Ezek, y venderá 60 Phanta Bear en el próximo evento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezek lanzó su venta PHANTACi NFT el primer día de 2022, la colección NFT se llama “Phanta Bear”. Se vendieron 3000 osos Phanta 5 minutos después del lanzamiento (la colección tiene 10000 osos en total), y 5 horas después del lanzamiento, la colección se convirtió en el top 6 en valor de negociación de 24 horas en OpenSea. PHANTACi es la marca de moda creada por Jay Chou (uno de los cantantes de pop más famosos en Asia) y su amigo Ric en 2006. Jay Chou, su esposa Hannah Quinlivan y el actor y artista marcial Jean-Claude Van Damme han cambiado su foto de perfil de Instagram por un oso de esta colección. Ezek está pavimentando una manera que combina tanto la cultura pop como el metaverso conceptual emergente. En el futuro, el oso Phanta NFT podría ser la clave de muchos eventos que tendrán lugar en el metaverso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/avatar_jay.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revise los detalles de la venta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hora de Inicio: el 5 de enero 13:00 PM (UTC) (la venta finaliza una vez que se agota)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donde: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot; title=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;https://twitter.com/realMaskNetwork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Precio: 0.26 ETH / oso&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La cantidad total de la venta: 60&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Criterio: Necesita mantener ≥ 100 $MASK en la red principal de Ethereum mientras la compra&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Como Participar:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/MaskBox-NFT-9b02f6fd49cc4d5b86796432b6af26c8&quot;&gt;Haz clic aquí&lt;/a&gt; para ver la tutorial&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. Asegúrate de &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Installation-set-up-dd3329c7b3124108a8e992829a61a51e&quot;&gt;haber instalado la extensión Mask&lt;/a&gt; y &lt;a href=&quot;https://realmasknetwork.notion.site/Setting-up-your-wallet-Support-MetaMask-and-WalletConnect-67c1ba13c5664eda9a9240f8e145366a&quot;&gt;de haber configurado la cartera que utilizará para la compra&lt;/a&gt; (MetaMask recomendada);&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. Visite &lt;a href=&quot;https://twitter.com/realMaskNetwork&quot;&gt;@realMaskNetwork&lt;/a&gt;, el tuit se publicará en el momento en que comience la venta;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. Asegúrate de haber cambiado tu red a “Ethereum Mainnet”;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/01.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. Una vez iniciada la venta, haga clic en “Confirm Risk Warning” y lea la confirmación de riesgo correspondiente;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/4-31.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. Haga clic en “Confirm” si ha leído y eres consciente del riesgo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/5-25.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6. Si puedes optar a la venta, puedes hacer clic en “Draw” para comprarlo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/6-17.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*Si no eres elegible para la venta, la página mostrará “You must hold at least 100 $MASK”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/6-2-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7. Confirmalo en la ventana emergente;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/7-19.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8. ¡Ahora el oso es tuyo oficialmente! Haz clic en “Share” y compártelo con tus amigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/8-1-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/8-2-1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es" /></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">¡Consigue tu NFT &amp;amp; POAP Exclusivo de Año Nuevo 2022 usando Mask Network iOS!</title><link href="/es/2021/12/31/consigue-tu-nft-poaps-exclusivos-de-ano-nuevo-2022-usando-mask-network-ios" rel="alternate" type="text/html" title="¡Consigue tu NFT &amp; POAP Exclusivo de Año Nuevo 2022 usando Mask Network iOS!" /><published>2021-12-31T00:00:00+00:00</published><updated>2021-12-31T00:00:00+00:00</updated><id>/es/2021/12/31/consigue-tu-nft-poaps-exclusivos-de-ano-nuevo-2022-usando-mask-network-ios</id><content type="html" xml:base="/es/2021/12/31/consigue-tu-nft-poaps-exclusivos-de-ano-nuevo-2022-usando-mask-network-ios">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/wechatimg238_1400x.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La versión iOS de Mask Network acaba de recibir una importante actualización que coincide con muchas de las características de la extensión del navegador “Mask 2.0”. La versión iOS vino con más sorpresas, y estamos ansiosos por invitar a todos los usuarios de Mask a descubrirla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/1-65.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hemos rediseñado la interfaz de la aplicación para iOS, por lo tanto te proporcionará una experiencia totalmente nueva en el uso de Mask Network. No sólo hemos renovado el aspecto de la “Persona” y de la “Wallet” (“Cartera”), sino que también hemos añadido una pestaña “Labs” que coincide con el “D.Market” de la extensión del navegador, para que los usuarios puedan utilizar las dApps que estaban disponibles exclusivamente en las paginas web. Ahora, en la versión de iOS, podrás conectarte con ciertas aplicaciones de cartera (carteras que soportan el estándar de WalletConnect) en tu teléfono y ver tus activos en diferentes cadenas en un mismo lugar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahora descubre más por buscar “Mask Network” en App Store, o haga clic &lt;a href=&quot;https://apps.apple.com/app/id1478382964&quot;&gt;aquí&lt;/a&gt; para descargarla directamente: &lt;a href=&quot;https://apps.apple.com/app/id1478382964&quot; title=&quot;https://apps.apple.com/app/id1478382964&quot;&gt;https://apps.apple.com/app/id1478382964&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6264.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con la llegada de 2022, nos gustaría invitar a los que han usado la versión de iOS, a los que la usan actualmente, incluso a los que están a punto de unirse al club, a participar en este emocionante evento de Año Nuevo 2022. Únete a nuestra comunidad de Discord (&lt;a href=&quot;https://t.co/FxIFr1QpSv&quot;&gt;discord.gg/4SVXvj7&lt;/a&gt;), completa la(s) misión(es) y obtén NFT o POAP como nuestro regalo de año nuevo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Evento de Año Nuevo 2022 Iniciado por Mask Network&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Duración&lt;/strong&gt;: el 1 de enero - el 3 de enero&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Premio&lt;/strong&gt;: NFT &amp;amp; POAPs Exclusivos de Año Nuevo 2022 (vea más abajo cómo conseguirlos)&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Misiones&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Misión 1&lt;/strong&gt;: Haz una captura de pantalla de tu página de Persona usando la versión iOS de Mask Network (ver ejemplo abajo), y mándala en el canal de Discord #📱 Mask_iOS con tu dirección ETH.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6255.PNG&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Misión 2&lt;/strong&gt;: Publica un tuit que contenga 1) tus deseos de año nuevo; 2) una imagen que muestre tu página de perfil de Twitter en la aplicación Mask Network iOS (ver ejemplo más abajo) y 3) el hashtag #MaskNetwork_iOS, y copia la URL del tuit en Discord # 📱 Mask_iOS Channel con tu dirección ETH.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/img_6263.PNG&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Criterio&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Para conseguir el POAP: Completa &lt;strong&gt;la Misión 1&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para conseguir NFT: seleccionaremos al azar a 50 afortunados usuarios que hayan completado la &lt;strong&gt;Misión 2&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Completar cualquiera de las misiones anteriores te otorgará el rol de “iOS_Crew” en el canal de Discord de Mask Network, y todas las recompensas se distribuirán a más tardar el 5 de enero.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;feliz-año-nuevo&quot;&gt;&lt;em&gt;🔔¡Feliz Año Nuevo!🍇&lt;/em&gt;&lt;/h4&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/es/%7B%7B%20site.baseurl_root%20%7D%7D/uploads/papercut.jpeg" /></entry></feed>